# Chinese (Taiwan) translation for democracy
# Copyright (c) 2006 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2006
# This file is distributed under the same license as the democracy package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: democracy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-18 17:46+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-02 13:27+0000\n"
"Last-Translator: mancy <littiesi.lam@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-03-19 10:13+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16532)\n"

#: ../../lib/commandline.py:153
msgid "Subscription error"
msgstr "訂閱發生錯誤"

#: ../../lib/commandline.py:163
#, python-format
msgid ""
"This %(appname)s podcast file has an invalid format: %(url)s.  Please notify "
"the publisher of this file."
msgstr ""

#: ../../lib/commandline.py:174
#, python-format
msgid ""
"This %(appname)s podcast file has the wrong content type: %(url)s. Please "
"notify the publisher of this file."
msgstr ""

#: ../../lib/commandline.py:183
#, python-format
msgid "Could not download the %(appname)s podcast file: %(url)s"
msgstr "無法下載該播客 %(appname)s 檔案: %(url)s"

#: ../../lib/commandline.py:238
msgid "Invalid Torrent"
msgstr "無效的 Torrent 種子"

#: ../../lib/commandline.py:240
#, python-format
msgid ""
"The torrent file %(filename)s appears to be corrupt and cannot be opened."
msgstr ""

#: ../../lib/commandline.py:247
msgid "File Error"
msgstr "檔案錯誤"

#: ../../lib/commandline.py:249
#, python-format
msgid ""
"The torrent file %(filename)s could not be opened. Please ensure it exists "
"and you have permission to access this file."
msgstr ""

#: ../../lib/controller.py:185
msgid "Sending Crash Report"
msgstr "回報失敗報告"

#: ../../lib/controller.py:206
#, python-format
msgid "Sending Crash Report (%(progress)d%%)"
msgstr "正在傳送錯誤報告 (%(progress)d%%)"

#: ../../lib/conversions.py:264
#, python-format
msgid "%(name)s (%(mediatype)s)"
msgstr ""

#: ../../lib/conversions.py:554
msgid "Reason unknown--check log"
msgstr ""

#: ../../lib/conversions.py:887
#, python-format
msgid "%(program)s does not exist."
msgstr "%(program)s 不存在"

#: ../../lib/conversions.py:1005
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:548
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:556
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:559
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:483
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../../lib/conversions.py:1095
#, python-format
msgid "%(original_name)s (Converted to %(format)s)"
msgstr ""

#: ../../lib/databaseupgrade.py:2798 ../../lib/feed.py:1702
#, python-format
msgid "%(engine)s for '%(query)s'"
msgstr ""

#: ../../lib/databaseupgrade.py:3878 ../../lib/item.py:468
msgid "no title"
msgstr "無標題"

#: ../../lib/databaseupgrade.py:4101 ../../lib/feed.py:2406
#: ../../lib/feed.py:2512 ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:383
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../../lib/databaseupgrade.py:4102
msgid "Search Downloads"
msgstr ""

#: ../../lib/databaseupgrade.py:4129
msgid "Unknown Title"
msgstr ""

#: ../../lib/data/item.py:570
msgid "starting up..."
msgstr "準備開始..."

#: ../../lib/data/item.py:581
#, python-format
msgid "no connection - retrying in %(time)s"
msgstr "無連線 - %(time)s 秒後重試"

#: ../../lib/data/item.py:583
msgid "no connection - retrying soon"
msgstr "無連線 - 稍後再試"

#: ../../lib/data/item.py:777 ../../lib/startup.py:133
msgid "Database Error"
msgstr "資料庫錯誤"

#: ../../lib/data/itemtrack.py:475
#, python-format
msgid "%(appname)s database query failed"
msgstr ""

#: ../../lib/data/itemtrack.py:476
#, python-format
msgid "%(appname)s was unable to read from its database."
msgstr ""

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:74
msgid "Upgrading Old Database"
msgstr "正在升級舊的資料庫"

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:80
msgid "Converting Old Database"
msgstr "正在轉換舊的資料庫"

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:92
msgid "Upgrading Database"
msgstr "正在更新資料庫"

#: ../../lib/dbupgradeprogress.py:104
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1419
msgid "Preparing Items"
msgstr "正在準備項目"

#: ../../lib/devices.py:250
msgid "Your drive must be mounted."
msgstr "請確認您已安裝驅動程式"

#: ../../lib/devices.py:511
msgid "USB Device"
msgstr "USB 裝置"

#: ../../lib/devices.py:628
msgid "Device removed during sync"
msgstr "裝置在同步時被移除"

#: ../../lib/devices.py:629
#, python-format
msgid ""
"%(name)s was removed while a sync was in progress.  Not all items may have "
"been copied."
msgstr ""

#: ../../lib/dialogs.py:97
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../../lib/dialogs.py:98
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../../lib/dialogs.py:99
#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/preferenceswindow.py:47
#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:566
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../../lib/dialogs.py:100 ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:108
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../lib/dialogs.py:101
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../../lib/dialogs.py:102 ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:287
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:328
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../lib/dialogs.py:103 ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:288
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:327
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../lib/dialogs.py:104
msgid "Quit"
msgstr "關閉"

#: ../../lib/dialogs.py:105
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ../../lib/dialogs.py:106
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../../lib/dialogs.py:107
msgid "Import Files"
msgstr "匯入檔案"

#: ../../lib/dialogs.py:108
msgid "Submit Crash Report"
msgstr "回報當機問題"

#: ../../lib/dialogs.py:109
msgid "Migrate"
msgstr "搬移"

#: ../../lib/dialogs.py:110
msgid "Don't Migrate"
msgstr "不要搬移"

#: ../../lib/dialogs.py:111 ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:221
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:424
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1941
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:103
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../../lib/dialogs.py:112
msgid "Remove Entry"
msgstr "移除項目"

#: ../../lib/dialogs.py:113
msgid "Delete File"
msgstr "刪除檔案"

#: ../../lib/dialogs.py:114
msgid "Delete Files"
msgstr "刪除檔案"

#: ../../lib/dialogs.py:115
msgid "Keep Videos"
msgstr "保留影片"

#: ../../lib/dialogs.py:116
msgid "Delete Videos"
msgstr "刪除影片"

#: ../../lib/dialogs.py:117
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ../../lib/dialogs.py:118
msgid "Create Podcast"
msgstr "建立Podcast"

#: ../../lib/dialogs.py:119
msgid "Create Folder"
msgstr "建立資料夾"

#: ../../lib/dialogs.py:120
msgid "Choose New Folder"
msgstr "選擇新的資料夾"

#: ../../lib/dialogs.py:121
msgid "Add Folder"
msgstr "新增資料夾"

#: ../../lib/dialogs.py:122 ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:928
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../../lib/dialogs.py:123
msgid "Add Into New Folder"
msgstr "新增到新資料夾中"

#: ../../lib/dialogs.py:124 ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:301
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:399
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:135
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: ../../lib/dialogs.py:125 ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:295
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:485
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:139
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../../lib/dialogs.py:126 ../../lib/frontends/widgets/menus.py:203
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:931
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1233
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1247
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1253
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1299
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1305
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1310
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../../lib/dialogs.py:127
msgid "Not Now"
msgstr "現在不要"

#: ../../lib/dialogs.py:128
msgid "Close to Tray"
msgstr "縮小到系統欄中"

#: ../../lib/dialogs.py:129
msgid "Launch Miro"
msgstr "啟動 Miro"

#: ../../lib/dialogs.py:130
msgid "Download Anyway"
msgstr "還是要下載"

#: ../../lib/dialogs.py:132
msgid "Open in External Browser"
msgstr "在外部瀏覽器開啟"

#: ../../lib/dialogs.py:133
msgid "Don't Install"
msgstr "不要安裝"

#: ../../lib/dialogs.py:134
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: ../../lib/dialogs.py:135
msgid "Stop Watching"
msgstr "停止觀賞"

#: ../../lib/dialogs.py:136
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: ../../lib/dialogs.py:137
msgid "Start Fresh"
msgstr "開始刷新"

#: ../../lib/dialogs.py:138
msgid "Include Database"
msgstr "引入資料庫"

#: ../../lib/dialogs.py:140
msgid "Don't Include Database"
msgstr "不要引入資料庫"

#: ../../lib/dialogs.py:232
#, python-format
msgid ""
"%(authtype)s %(url)s requires a username and password for \"%(realm)s\"."
msgstr ""

#: ../../lib/dialogs.py:235
msgid "Login Required"
msgstr "需要登入"

#: ../../lib/displaytext.py:64
#, python-format
msgid "%(size)s GB/s"
msgstr "%(size)s GB/s"

#: ../../lib/displaytext.py:67
#, python-format
msgid "%(size)s MB/s"
msgstr "%(size)s MB/s"

#: ../../lib/displaytext.py:70
#, python-format
msgid "%(size)s kB/s"
msgstr "%(size)s kB/s"

#: ../../lib/displaytext.py:73
#, python-format
msgid "%(size)s B/s"
msgstr "%(size)s B/s"

#: ../../lib/displaytext.py:97
#, python-format
msgid "%(num)d day"
msgid_plural "%(num)d days"
msgstr[0] "%(num)d 天"

#: ../../lib/displaytext.py:102
#, python-format
msgid "%(num)d hr"
msgid_plural "%(num)d hrs"
msgstr[0] "%(num)d 小時"

#: ../../lib/displaytext.py:107
#, python-format
msgid "%(num)d min"
msgid_plural "%(num)d mins"
msgstr[0] "%(num)d 分"

#: ../../lib/displaytext.py:111
#, python-format
msgid "%(num)d sec"
msgid_plural "%(num)d secs"
msgstr[0] "%(num)d 秒"

#: ../../lib/displaytext.py:127
#, python-format
msgid "%(size)s GB"
msgstr "%(size)s GB"

#: ../../lib/displaytext.py:130
#, python-format
msgid "%(size)s MB"
msgstr "%(size)s MB"

#: ../../lib/displaytext.py:133
#, python-format
msgid "%(size)s KB"
msgstr "%(size)s KB"

#: ../../lib/displaytext.py:135
#, python-format
msgid "%(size)s B"
msgstr "%(size)s B"

#: ../../lib/displaytext.py:140
#, python-format
msgid "Expires in %(count)d day"
msgid_plural "Expires in %(count)d days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/displaytext.py:146
#, python-format
msgid "Expires in %(count)d hour"
msgid_plural "Expires in %(count)d hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/displaytext.py:152
#, python-format
msgid "Expires in %(count)d minute"
msgid_plural "Expires in %(count)d minutes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/displaytext.py:160
#, python-format
msgid "Expires: %(count)d day"
msgid_plural "Expires: %(count)d days"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/displaytext.py:166
#, python-format
msgid "Expires: %(count)d hour"
msgid_plural "Expires: %(count)d hours"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/displaytext.py:172
#, python-format
msgid "Expires: %(count)d minute"
msgid_plural "Expires: %(count)d minutes"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/displaytext.py:191
#, python-format
msgid "%(month)s %(dayofmonth)s, %(year)s"
msgstr ""

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:700
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:107
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:828
msgid "Error moving to movies directory"
msgstr "移動影片目錄出現錯誤"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:835 ../../lib/dl_daemon/download.py:1092
msgid "Not enough disk space"
msgstr "磁碟空間不足"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:836 ../../lib/dl_daemon/download.py:1093
#, python-format
msgid "%(amount)s MB required to store this video"
msgstr "需要%(amount)s MB來儲存此影片"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:877
msgid "no content"
msgstr "沒有內容"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1146
msgid "BitTorrent failure"
msgstr "BitTorrent 錯誤"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1147
msgid "BitTorrent failed to startup"
msgstr "啟動 BitTorrent 時發生錯誤"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1289
msgid "waiting to check existing files"
msgstr "等待檢查現有的檔案"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1291
msgid "checking existing files"
msgstr "檢查存在的檔案"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1293
msgid "allocating disk space"
msgstr "正在配置磁碟空間"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1559
msgid "Corrupt Torrent"
msgstr "錯誤的 Torrent 種子"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1560
#, python-format
msgid "The torrent file at %(url)s was not valid"
msgstr "在 %(url)s 的torrent檔並非有效的檔案"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1604
msgid "Torrent file deleted"
msgstr "已刪除 Torrent 種子檔"

#: ../../lib/dl_daemon/download.py:1605
#, python-format
msgid "The torrent file for this item was deleted outside of %(appname)s."
msgstr ""

#: ../../lib/downloader.py:598 ../../lib/httpclient.py:145
#: ../../lib/httpclient.py:181
msgid "File not found"
msgstr "找不到檔案"

#: ../../lib/downloader.py:599
msgid "Flash URL Scraping Error"
msgstr "擷取 Flash 網址錯誤"

#: ../../lib/downloader.py:828 ../../lib/downloader.py:839
#: ../../lib/httpclient.py:230 ../../lib/httpclient.py:802
msgid "Unknown"
msgstr "不詳"

#: ../../lib/feed.py:1018
msgid "Bad content-type"
msgstr "Content-type 錯誤"

#: ../../lib/feed.py:1031
#, python-format
msgid "Podcast is not compatible with %(appname)s"
msgstr "Podcast和 %(appname)s 不相容"

#: ../../lib/feed.py:1034
#, python-format
msgid ""
"This podcast is not compatible with %(appname)s but we'll try our best to "
"grab the files.  It may take extra time to list the videos, and descriptions "
"may look funny.\n"
"\n"
"Please contact the publishers of %(url)s and ask if they can supply a "
"podcast in a format that will work with %(appname)s.\n"
"\n"
"Do you want to try to load this podcast anyway?"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:56
msgid "Add a Playlist"
msgstr "新增撥放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:57
msgid "Add items to an existing playlist or a new one."
msgstr "將物件加入現有或新的撥放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:76
msgid "Existing playlist:"
msgstr "現有的撥放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/addtoplaylistdialog.py:83
msgid "New playlist:"
msgstr "新的撥放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:227
msgid "Movies folder gone"
msgstr "影片資料夾消失了"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:229
#, python-format
msgid ""
"%(shortappname)s can't use your primary video folder, which is currently set "
"to:\n"
"\n"
"%(moviedirectory)s\n"
"\n"
"%(reason)s\n"
"\n"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:242
msgid ""
"You may continue with the current folder, choose a new folder or quit and "
"try to fix the issue manually."
msgstr "您可以繼續使用目前的資料夾，選擇一個新的資料夾或退出並嘗試手動解決這個問題。"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:251
msgid "You choose a new folder or quit and try to fix the issue manually."
msgstr "您選擇一個新的資料夾，或退出並嘗試手動解決這個問題。"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:262
msgid "Choose new primary video folder"
msgstr "選擇新的主要影片資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:467
msgid "Error Revealing File"
msgstr "顯示檔案發生錯誤"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:468
#, python-format
msgid "The file %(filename)s was deleted from outside %(appname)s."
msgstr "%(filename)s已經被從%(appname)s外部刪除。"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:479
msgid "Open Files..."
msgstr "開啟檔案..."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:488
msgid "All Media Files"
msgstr "所有媒體檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:489
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:763
msgid "Video Files"
msgstr "影片檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:490
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:764
msgid "Audio Files"
msgstr "音訊檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:491
msgid "Torrent Files"
msgstr "Torrent 檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:503
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:508
msgid "Open Files - Error"
msgstr "開啟檔案 - 發生錯誤"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:504
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:871
#, python-format
msgid "File %(filename)s does not exist."
msgstr "檔案 %(filename)s 不存在t."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:509
msgid "The following files do not exist:"
msgstr "下列檔案不存在"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:543
msgid "New Download"
msgstr "建立新下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:544
msgid "Enter the URL of the item to download"
msgstr "輸入項目網址以下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:545
msgid "New Download - Invalid URL"
msgstr "建立新下載 - 不正確的URL"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:546
msgid ""
"The address you entered is not a valid url.\n"
"Please check the URL and try again.\n"
"\n"
"Enter the URL of the item to download"
msgstr ""
"您所輸入的並不是一個有效的網址。\n"
"請確認網址後再試一次。\n"
"\n"
"輸入所要下載項目的網址"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:554
#, python-format
msgid "%(appname)s is up to date"
msgstr "%(appname)s已是最新版本"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:556
#, python-format
msgid "%(appname)s is up to date!"
msgstr "%(appname)s 已是最新版本!"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:604
msgid "Remove item"
msgid_plural "Remove items"
msgstr[0] "移除項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:608
msgid ""
"One of these items was not downloaded from a podcast. Would you like to "
"delete it or just remove it from the Library?"
msgid_plural ""
"Some of these items were not downloaded from a podcast. Would you like to "
"delete them or just remove them from the Library?"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:620
msgid ""
"One of these items is a folder.  Deleting/Removing a folder will "
"delete/remove it's contents"
msgid_plural ""
"Some of these items are folders.  Deleting/Removing a folder will "
"delete/remove it's contents"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:635
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the item?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete all %(count)d items?"
msgstr[0] ""
"您確定要刪除該物件?\r\n"
"您確定要刪除所有%(count)d物件?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:642
msgid ""
"One of these items is a folder.  Deleting a folder will delete it's contents"
msgid_plural ""
"Some of these items are folders.  Deleting a folder will delete it's contents"
msgstr[0] "這些項目之一為目錄。刪除目錄將會刪除其內容。"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:700
msgid "Save Item As..."
msgstr "將項目另存為..."

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:750
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:356
msgid "Choose directory to search for media files"
msgstr "選擇目錄來搜尋媒體檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:761
msgid "Choose files to import"
msgstr "選擇匯入的檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:801
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:190
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:496
msgid "Add Source"
msgstr "新增來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:802
msgid "Enter the URL of the source to add"
msgstr "輸入來源網址以新增"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:803
msgid "Add Source - Invalid URL"
msgstr "新增來源 - 不合法的網址"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:804
msgid ""
"The address you entered is not a valid url.\n"
"Please check the URL and try again.\n"
"\n"
"Enter the URL of the source to add"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:861
msgid "Import OPML File"
msgstr "匯入 OPML 檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:863
msgid "OPML Files"
msgstr "OPML 檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:870
msgid "Import OPML File - Error"
msgstr "匯入 OPML 檔案 - 發生錯誤"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:876
msgid "Export OPML File"
msgstr "匯出 OPML 檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:906
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1214
msgid "Create Playlist"
msgstr "建立播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:907
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1215
msgid "Enter a name for the new playlist"
msgstr "輸入新播放清單的名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:928
msgid "Create Playlist Folder"
msgstr "建立播放清單資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:929
msgid "Enter a name for the new playlist folder"
msgstr "請輸入此播放清單資料夾的名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:950
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1232
msgid "Rename Podcast Folder"
msgstr "重新命名Podcast資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:951
#, python-format
msgid "Enter a new name for the podcast folder %(name)s"
msgstr "為podcast資料夾命名為 %(name)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:955
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:201
msgid "Rename Podcast"
msgstr "重新命名Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:956
#, python-format
msgid "Enter a new name for the podcast %(name)s"
msgstr "為podcast命名為 %(name)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:960
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:240
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1304 ../../lib/playlist.py:204
msgid "Rename Playlist"
msgstr "播放清單更名"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:961
#, python-format
msgid "Enter a new name for the playlist %(name)s"
msgstr "輸入播放清單 %(name)s 的新名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:965
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1298
msgid "Rename Playlist Folder"
msgstr "播放清單更名"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:966
#, python-format
msgid "Enter a new name for the playlist folder %(name)s"
msgstr "輸入播放清單資料夾 %(name)s 的新名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:969
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:202
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1129
msgid "Rename Source"
msgstr "重新命名來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:970
#, python-format
msgid "Enter a new name for the source %(name)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:989
msgid "Remove playlist"
msgid_plural "Remove playlists"
msgstr[0] "移除撥放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:991
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove this playlist?"
msgid_plural "Are you sure you want to remove these %(count)s playlists?"
msgstr[0] "您確定要移除這%(count)s個播放清單?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1006
msgid "Remove source"
msgid_plural "Remove sources"
msgstr[0] "移除來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1008
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove this source?"
msgid_plural "Are you sure you want to remove these %(count)s sources?"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1064
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1109
msgid "Select File to write Profile to"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1173
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1192
#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1211
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要離開?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1182
msgid ""
"Warn me when I attempt to quit when others are connected to my media library"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1194
#, python-format
msgid "You have %(count)d download in progress.  Quit anyway?"
msgid_plural "You have %(count)d downloads in progress.  Quit anyway?"
msgstr[0] "您有%(count)d個下載仍在進行。仍然結束程式?"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1199
msgid "Warn me when I attempt to quit with downloads in progress"
msgstr "若關閉時仍有檔案下載中，提醒我"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1213
#, python-format
msgid "You have %(count)d conversion in progress.  Quit anyway?"
msgid_plural ""
"You have %(count)d conversions in progress or pending.  Quit anyway?"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1218
msgid "Warn me when I attempt to quit with conversions in progress"
msgstr "警告我，當正在進行轉換，而我卻試圖退出程式"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1389
msgid "Connect failed"
msgstr "連線失敗"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1390
#, python-format
msgid ""
"Connection to share %(name)s failed.\n"
"\n"
"The share is either unreachable or incompatible with %(appname)s sharing."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1411
msgid "Upgrading database"
msgstr "資料庫升級中"

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1413
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s is upgrading your database of podcasts and files.  This one-time "
"process can take a long time if you have a large number of items in "
"%(appname)s (it can even take more than 30 minutes)."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1420
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s shutdown improperly and needs to prepare your items for display."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/application.py:1670
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ../../lib/frontends/widgets/browser.py:161
msgid "Open in browser"
msgstr "在瀏覽器開啟"

#: ../../lib/frontends/widgets/browser.py:168
msgid "Download this video"
msgstr "下載這個影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:53
#, python-format
msgid "Oops!  %(appname)s has encountered an internal error"
msgstr "喔喔！ %(appname)s 發生錯誤"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:68
msgid "You can help us fix this problem by submitting an error report."
msgstr "你可以透過提交錯誤報告來幫助我們修正這個問題。"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:75
msgid ""
"Note: This error report will not be posted publicly, but may include "
"uniquely identifable information including file names, website URLs, podcast "
"URLs, and disk paths."
msgstr "注意：這個錯誤報告不會被公開，但會包含一些個人識別訊息，例如檔案名稱、網站網址、podcast 網址和檔案路徑等。"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:83
msgid "See crash report"
msgstr "查看錯誤報告"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:89
msgid ""
"Include entire program database including all filenames, websites, and "
"podcasts with the error report."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:95
msgid ""
"What were you doing when you got this message?  (Helpful, but not required.)"
msgstr "當您得到這個訊息時，您正在做什麼呢？ (很有幫助，但​​不是必需的。)"

#: ../../lib/frontends/widgets/crashdialog.py:108
msgid "Crash Report:"
msgstr "失敗報告"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:166
#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:215
msgid "Up to date"
msgstr "最新的"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:192
#, python-format
msgid "%(used)s used / %(total)s total"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:196
#, python-format
msgid "%(percent)i%% full"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:209
#, python-format
msgid "Sync 1 File"
msgid_plural "Sync %(count)i Files"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:223
msgid "Now Syncing"
msgstr "現在正在同步"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:224
msgid "Cancel Sync"
msgstr "取消同步"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:321
msgid "Sync These Podcasts"
msgstr "同步這些Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:358
msgid "Select none"
msgstr "全部不選"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:361
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:461
msgid "Sync Podcasts"
msgstr "同步Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:464
msgid "Only sync unplayed items"
msgstr "只同步未播放的項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:467
msgid "Delete expired podcasts from my device"
msgstr "從我的裝置中刪除過期的 podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:523
msgid "Sync These Playlists"
msgstr "同步這些播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:524
msgid "Sync Playlists"
msgstr "同步播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:555
#, python-format
msgid "Device Default (%(audio)s)"
msgstr "裝置預設 (%(audio)s)"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:558
#, python-format
msgid "Device Default (%(video)s)"
msgstr "裝置預設 (%(video)s)"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:571
msgid "Name of Device"
msgstr "裝置名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:572
msgid "Video Conversion"
msgstr "影片轉檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:573
msgid "Audio Conversion"
msgstr "音訊轉檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:574
msgid "Store video in this directory"
msgstr "在這個資料夾儲存影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:575
msgid "Store audio in this directory"
msgstr "在這個資料夾儲存音訊"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:576
msgid "Always show this device, even if 'show all devices' is turned off"
msgstr "總是顯示此裝置,即使關閉'顯示所有裝置'"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:578
msgid ""
"Always convert videos before copying to this device, even if the video can "
"play without conversion\n"
"(may reduce video file sizes, but makes syncing much slower)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:680
msgid "Main"
msgstr "主要的"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:681
#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:244
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1460
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:875
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1186
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1192
msgid "Podcasts"
msgstr "Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:682
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:523
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:874
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1258
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1264
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:683
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1299
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1389
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1245
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:704
msgid "Individual Files"
msgstr "個別檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:707
msgid ""
"Drag individual video and audio files onto the device in the sidebar to copy "
"them."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:714
msgid "Syncing"
msgstr "正在同步"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:717
msgid "Use the tabs above and these options for automatic syncing."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:723
msgid "Sync automatically when this device is connected"
msgstr "這個裝置連接時自動同步"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:728
#, python-format
msgid "Don't fill more than %(count)i percent of the free space when syncing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:748
msgid "Auto Fill"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:751
msgid ""
"After syncing my selections in the tabs above, fill remaining space with:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:757
msgid "Newest Music"
msgstr "最新的音樂"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:758
msgid "Random Music"
msgstr "隨機播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:759
msgid "Most Played Songs"
msgstr "最常播放的歌曲"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:760
msgid "New Playlists"
msgstr "新增播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:761
msgid "Most Recent Podcasts"
msgstr "最近更新的Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:764
msgid "Less"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:766
msgid "More"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:946
msgid "Your device isn't telling us its exact model number."
msgstr "您的裝置沒有告訴我們，它的確切型號。"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:951
msgid "For optimal video conversion, select the device model."
msgstr "為獲得最佳的影片轉換，請選擇裝置的型號。"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:967
msgid ""
"If you don't know the model or it doesn't appear in the list, it's fine to "
"choose the 'Generic' device option."
msgstr "如果您不知道型號或它沒有出現在清單中，選擇“通用”裝置選項也沒關係。"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:996
msgid "This is my device"
msgstr "這是我的裝置"

#: ../../lib/frontends/widgets/devicecontroller.py:1004
msgid "This device is not yet mounted."
msgstr "這個裝置還未掛載"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:61
#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:138
#, python-format
msgid "%(databasecount)s: Delete"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:80
#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:117
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:462
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:551
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:563
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:415
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:79
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:144
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:91
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:309
msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷分析"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:94
msgid "Movies location:"
msgstr "影片所在位置:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:99
msgid "Icon cache location:"
msgstr "圖示快取所在位置:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:104
msgid "Log file location:"
msgstr "日誌檔所在位置:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:108
msgid "Downloader log file location:"
msgstr "下載管理員日誌檔所在位置:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:113
msgid "Database file location:"
msgstr "資料庫檔案所在位置:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:118
msgid "Crash reports location:"
msgstr "崩潰報告的位置："

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:125
msgid "Space free on disk:"
msgstr "硬碟剩餘空間:"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:128
msgid "Database size:"
msgstr "資料庫大小"

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:131
msgid "Total db objects in memory:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/diagnostics.py:136
msgid "Total db backups:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:647
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s can't play this file.  You may be able to open it with a "
"different program"
msgstr "%(appname)s無法播放此檔案。您可能需要以其他程式開啟檔案。"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:657
msgid "Filename:"
msgstr "檔案名稱:"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:660
msgid "File type:"
msgstr "檔案類型："

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:665
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:101
msgid "Reveal File"
msgstr "顯示檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:666
#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:709
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:112
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:184
msgid "Play Externally"
msgstr "在外部撥放"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:669
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:711
msgid "Open Externally"
msgstr "在外部程式開啟"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:837
#, python-format
msgid "%(count)d Podcast Folder Selected"
msgid_plural "%(count)d Podcast Folders Selected"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:842
#, python-format
msgid "(contains %(count)d podcast)"
msgid_plural "(contains %(count)d podcasts)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:848
#, python-format
msgid "%(count)d Playlist Folder Selected"
msgid_plural "%(count)d Playlist Folders Selected"
msgstr[0] "%(count)d個播放清單已被選取"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:853
#, python-format
msgid "(contains %(count)d playlist)"
msgid_plural "(contains %(count)d playlists)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:863
#, python-format
msgid "%(count)d Podcast Selected"
msgid_plural "%(count)d Podcasts Selected"
msgstr[0] "選取 %(count)d Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:869
#, python-format
msgid "%(count)d Source Selected"
msgid_plural "%(count)d Sources Selected"
msgstr[0] "已選擇 %(count)d  個來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:875
#, python-format
msgid "%(count)d Playlist Selected"
msgid_plural "%(count)d Playlists Selected"
msgstr[0] "%(count)d個播放清單已被選取"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:882
msgid "Delete All"
msgstr "全部刪除"

#: ../../lib/frontends/widgets/displays.py:886
msgid "Put Into a New Folder"
msgstr "放入新資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/donate.py:183
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:304
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: ../../lib/frontends/widgets/donate.py:187
msgid "Yes, I can donate now"
msgstr "是的，我現在可以捐款"

#: ../../lib/frontends/widgets/donate.py:188
msgid "Ask me later"
msgstr "稍後問我"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:73
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1195
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1258
#: ../../lib/frontends/widgets/sharingcontroller.py:68
msgid "No Results"
msgstr "無結果"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:161
#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:188
#, python-format
msgid "%(count)d Downloading"
msgid_plural "%(count)d Downloading"
msgstr[0] "%(count)d 下載中"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:172
#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:184
#, python-format
msgid "%(count)d Item"
msgid_plural "%(count)d Items"
msgstr[0] "%(count)d 個項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:193
#, python-format
msgid "%(count)d Download Queued Due To Unplayed Items (See Settings)"
msgid_plural ""
"%(count)d Downloads Queued Due To Unplayed Items (See Settings)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/feedcontroller.py:206
#, python-format
msgid "%(count)d Item Matches Search"
msgid_plural "%(count)d Items Match Search"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:55
#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:103
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1041
msgid "never"
msgstr "永不過期"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:58
#, python-format
msgid "%(count)d hour ago"
msgid_plural "%(count)d hours ago"
msgstr[0] "%(count)d小時前"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:64
#, python-format
msgid "%(count)d day ago"
msgid_plural "%(count)d days ago"
msgstr[0] "%(count)d天前"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:70
#, python-format
msgid "%(count)d month ago"
msgid_plural "%(count)d months ago"
msgstr[0] "%(count)d個月前"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:93
msgid "Auto-Expire Items:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:96
#, python-format
msgid "Watched %(expiration)s (Default)"
msgstr "已觀看%(expiration)s (預設)"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:98
msgid "Watched 1 day ago"
msgstr "於1天前瀏覽"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:99
msgid "Watched 3 days ago"
msgstr "於3天前瀏覽"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:100
msgid "Watched 6 days ago"
msgstr "於6天前瀏覽"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:101
msgid "Watched 10 days ago"
msgstr "於10天前瀏覽"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:102
msgid "Watched 1 month ago"
msgstr "於1個月前瀏覽"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:138
msgid "Outdated Podcast Items:"
msgstr "已過期的Podcast項目："

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:140
#, python-format
msgid "Keep %(number)s (Default)"
msgstr "保留%(number)s(預設)"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:142
msgid "Keep 0"
msgstr "保留0"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:143
msgid "Keep 20"
msgstr "保留20"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:144
msgid "Keep 50"
msgstr "保留50"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:145
msgid "Keep 100"
msgstr "保留100"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:146
msgid "Keep 1000"
msgstr "保留1000"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:170
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:183
msgid "Old items have been removed."
msgstr "舊物件已被移除"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:194
msgid "Pause auto-downloading when this many items are unplayed:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:198
msgid "1 unplayed item"
msgstr "1個未撥放項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:199
msgid "3 unplayed items"
msgstr "3個未撥放項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:200
msgid "5 unplayed items"
msgstr "5個未撥放項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:201
msgid "10 unplayed items"
msgstr "10個未撥放項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:202
msgid "15 unplayed items"
msgstr "15個未撥放項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/feedsettingspanel.py:242
msgid "Podcast Settings"
msgstr "Podcast設定"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:112
#, python-format
msgid "%(appname)s Setup"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:212
#, python-format
msgid ""
"Welcome to %(name)s!  We have a couple of questions to help you get started."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:217
#, python-format
msgid "What language would you like %(name)s to be in?"
msgstr "您打算在 %(name)s 中，使用什麼語言界面？"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:221
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:537
msgid "System default"
msgstr "系統預設值"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:254
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:261
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:298
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:386
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:567
msgid "Next >"
msgstr "下一頁>"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:277
#, python-format
msgid ""
"%(name)s can automatically run when you start your computer so that it can "
"resume your downloads and update your podcasts."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:283
#, python-format
msgid "Would you like to run %(name)s on startup?"
msgstr "您想要將%(name)s設定為開機後就啟動嗎？"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:295
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:371
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:539
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:564
msgid "< Previous"
msgstr "< 上一頁"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:316
#, python-format
msgid ""
"%(name)s can find music and video on your computer and show them in your "
"%(name)s library.  No files will be copied or duplicated."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:322
#, python-format
msgid "Would you like %(name)s to search your computer for media files?"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:338
msgid "Search everywhere."
msgstr "搜尋我的電腦"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:340
msgid "Just search in this folder:"
msgstr "只在這個資料夾搜尋："

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:348
#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:73
msgid "Choose..."
msgstr "選擇…"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:387
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:542
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:458
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:474
#, python-format
msgid "parsed %(count)s file"
msgid_plural "parsed %(count)s files"
msgstr[0] "解析了%(count)s個檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:479
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:495
#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:237
#, python-format
msgid "found %(count)s media file"
msgid_plural "found %(count)s media files"
msgstr[0] "找到%(count)s個媒體檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:531
#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:145
msgid "Cancel Search"
msgstr "結束搜尋"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:558
#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:639
msgid "Music Setup"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:596
#, python-format
msgid "Show my %(player)s music in my %(appname)s library."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:600
msgid "(Don't worry, no files are copied.)"
msgstr "(不要擔心，沒有檔案被複製的。)"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:606
msgid "Cleanup Song Info and Album Art"
msgstr "清除歌曲資訊和專輯封面"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:609
msgid ""
"Miro will use Echonest and 7Digital to cleanup all song titles, info, and "
"album art.  Recommended."
msgstr "Miro 將使用 Echonest 或 7Digital 清除所有歌曲標題，資訊和專輯封面。建議採用。"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:618
msgid "Note:"
msgstr "備註："

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:623
msgid ""
"You can manually set or undo song info cleanup by right-clicking on a song "
"or batch of songs.  You can adjust lookup settings at any time in Miro "
"preferences.\n"
"\n"
"Online lookup involves sending anonymized data about your songs to Miro and "
"indirectly to Echonest and 7Digital."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:644
msgid "First Time Music Setup"
msgstr "第一次音樂設定"

#: ../../lib/frontends/widgets/firsttimedialog.py:646
msgid "Get Started"
msgstr "開始使用"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:456
#, python-format
msgid "Track %(tracknumber)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:466
#, python-format
msgid "Subtitle file %(tracknumber)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:558
msgid "Eastern European"
msgstr "東歐"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:559
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:560
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:561
msgid "Baltic"
msgstr "波羅的海"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:562
msgid "Croatian"
msgstr "克羅地亞"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:563
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:564
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:565
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:566
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:567
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:568
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里爾"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:569
msgid "Cyrillic/Russian"
msgstr "斯拉夫語系/俄語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:570
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:571
msgid "Cyrillic/Ukrainian"
msgstr "斯拉夫語系/烏克蘭語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:573
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:574
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:575
msgid "Central European"
msgstr "中歐"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:576
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:577
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:579
msgid "Western European"
msgstr "西歐"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:580
msgid "Celtic"
msgstr "塞爾特語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:581
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:582
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:583
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:584
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:585
msgid "Nordic"
msgstr "北歐"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:586
msgid "South European"
msgstr "南歐"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:587
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:588
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:589
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:590
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:591
msgid "Western"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:593
msgid "East Asian"
msgstr "東亞"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:594
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:595
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:596
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:597
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "簡體中文"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:598
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:599
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:600
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "正體中文"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:601
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:602
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:603
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:604
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:605
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:606
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:607
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:609
msgid "SE and SW Asian"
msgstr "東南和西南亞洲"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:610
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:611
msgid "Georgian"
msgstr "喬治亞語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:612
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:613
msgid "Gurmukhi"
msgstr "果魯穆其語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:614
msgid "Hindi"
msgstr "北印度語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:615
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:616
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:617
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:618
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:619
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:620
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:621
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:622
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:624
msgid "Middle Eastern"
msgstr "中東"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:625
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:626
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:627
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:628
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:629
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:630
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:631
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:632
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:633
msgid "Hebrew Visual"
msgstr "希伯來語(左至右)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:634
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:636
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:637
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:638
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:639
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:640
#: ../../lib/frontends/widgets/gst/renderer.py:641
msgid "Unicode"
msgstr "統一碼"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:97
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:124
#, python-format
msgid "Play Next Unplayed (%(unplayed)d)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:101
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:128
#, python-format
msgid "Play All Unplayed (%(unplayed)d)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:104
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:131
#, python-format
msgid "Pause All Downloads (%(downloading)d)"
msgstr "暫停所有下載(%(downloading)d)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:107
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:134
#, python-format
msgid "Resume All Downloads (%(paused)d)"
msgstr "繼續所有下載 (%(paused)d)"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/trayicon.py:115
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/miroappindicator.py:142
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:258
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:128
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:267
msgid "Pop-in"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:273
msgid "Pop-out"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:322
msgid "Subtitles On"
msgstr "開啟字幕"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:328
msgid "Subtitles Found"
msgstr "找到字幕"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:332
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:287
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:127
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:378
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:284
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1206
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1225
msgid "None Available"
msgstr "沒有可用的"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:400
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1301
msgid "Disable Subtitles"
msgstr "停用字幕"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/video.py:411
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1273
msgid "Select a Subtitles file..."
msgstr "選擇一個字幕檔..."

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:484
msgid "All files"
msgstr "全部檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:538
msgid "Choose"
msgstr "選取"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:564
#, python-format
msgid "About %(appname)s"
msgstr "關於 %(appname)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:587
#, python-format
msgid ""
"%(copyright)s.  See license.txt file for details.\n"
"%(trademark)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:601
#, python-format
msgid ""
"Thank you to all the people who contributed to %(appname)s %(version)s:"
msgstr "感謝所有對 %(appname)s %(version)s 有貢獻的人："

#: ../../lib/frontends/widgets/gtk/window.py:630
#, python-format
msgid ""
"To help fund continued %(appname)s development, visit the donation page at:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/guidecontroller.py:141
msgid "Recently Watched"
msgstr "最近觀看的"

#: ../../lib/frontends/widgets/guidecontroller.py:142
msgid "Recently Listened To"
msgstr "最近聽過的"

#: ../../lib/frontends/widgets/guidecontroller.py:143
msgid "Recent Downloads"
msgstr "最近下載的"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:75
msgid "Remove From the Library"
msgstr "自影片收藏中移除"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:77
msgid "Delete from Drive"
msgstr "從磁碟刪除"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:113
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:192
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:230
msgid "Edit Item Details"
msgstr "編輯項目詳細資料"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:127
#, python-format
msgid "Convert to %(conversion)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:133
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:403
msgid "Convert to..."
msgstr "轉換成..."

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:136
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:404
msgid "Set media kind as..."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:140
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:408
msgid "Don't Use Online Lookup Data"
msgstr "不要使用線上查詢的資料"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:143
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:412
msgid "Use Online Lookup Data"
msgstr "使用線上查詢的資料"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:157
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:159
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:234
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:389
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:250
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1000
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:161
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1002
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:165
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:464
#, python-format
msgid "Resume at %(resumetime)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:171
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:395
msgid "Mark as Unplayed"
msgstr "標示為未撥放"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:174
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:397
msgid "Mark as Played"
msgstr "標示為已撥放"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:181
msgid "Play Just This Item"
msgstr "只播放此項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:196
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:391
msgid "Add to Playlist"
msgstr "加入至播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:205
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:225
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:434
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:446
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:209
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:435
msgid "Pause Download"
msgstr "暫停下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:213
#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:445
msgid "Resume Download"
msgstr "恢復下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:238
msgid "Stop Seeding"
msgstr "停止做種"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:242
msgid "Resume Seeding"
msgstr "繼續作為種子"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:247
#, python-format
msgid "Show File in %(progname)s"
msgstr "顯示 %(progname)s 中的檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:250
msgid "File on Disk"
msgstr "磁碟裡的檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:268
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1128
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1165
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1246
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "複製網址到剪貼簿"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:272
msgid "View Web Page"
msgstr "查看網頁"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:277
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:131
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:377
#, python-format
msgid "%(count)d Device Item"
msgid_plural "%(count)d Device Items"
msgstr[0] "%(count)d 裝置項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:383
#, python-format
msgid "%(count)d Downloaded Item"
msgid_plural "%(count)d Downloaded Items"
msgstr[0] "已下載：%(count)d"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:419
#, python-format
msgid "%(count)d Available Item"
msgid_plural "%(count)d Available Items"
msgstr[0] "%(count)d個可用項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:429
#, python-format
msgid "%(count)d Downloading Item"
msgid_plural "%(count)d Downloading Items"
msgstr[0] "正在下載：%(count)d"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:440
#, python-format
msgid "%(count)d Paused Item"
msgid_plural "%(count)d Paused Items"
msgstr[0] "%(count)d個已暫停項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:449
msgid "Restart Upload"
msgstr "重新開始上傳"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:452
msgid "Edit Items"
msgstr "編輯項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:460
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:562
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:413
msgid "Movie"
msgstr "電影"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:464
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:564
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:417
msgid "Clip"
msgstr "剪輯"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:466
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:565
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:419
msgid "Podcast"
msgstr "Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:482
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:684
#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:336
msgid "Show Conversion Folder"
msgstr "顯示轉換資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemcontextmenu.py:496
msgid "Remove From Playlist"
msgstr "自播放清單中移除"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:225
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:290
msgid "(mixed)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:317
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:318
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:65
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:325
msgid "Choose a thumbnail file"
msgstr "選擇一個縮圖檔"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:334
msgid "Click to choose image."
msgstr "點擊以選擇圖片。"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:411
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:417
msgid "Choose location for file"
msgstr "選擇檔案位置"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:499
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:538
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:58
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:500
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:59
msgid "Artist"
msgstr "藝人"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:501
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:60
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:502
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:64
msgid "Genre"
msgstr "風格"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:504
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:62
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:505
msgid "/"
msgstr "/"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:506
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:63
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:508
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:519
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:520
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:131
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:139
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:758
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:521
#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:775
#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:200
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:757
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:872
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:522
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:144
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:152
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:524
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:69
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:526
msgid "Art"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:537
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:552
msgid "Episode ID"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:554
msgid "Season Number"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:556
msgid "Episode Number"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:559
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:80
msgid "Video Kind"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:681
msgid "Edit Item"
msgstr "編輯項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:703
#, python-format
msgid "%(items)d"
msgid_plural "%(items)d items selected to edit"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:710
msgid ""
"To change a field for all the selected items, check the checkbox next to the "
"field you'd like to change."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemedit.py:774
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1458
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:149
msgid "View|All"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:168
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1243
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1042
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:110
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:593
msgid "Unplayed"
msgstr "尚未撥放"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:177
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:208
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:873
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:216
msgid "Movies"
msgstr "電影"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:224
msgid "Shows"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemfilter.py:232
msgid "Clips"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:585
msgid "Series"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:587
#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:70
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1121
#, python-format
msgid "%(count)s items"
msgstr "%(count)s 個項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistcontroller.py:1228
msgid "Unwatched"
msgstr "尚未觀看"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:298
#, python-format
msgid "%(item)s at %(resumetime)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:301
#, python-format
msgid "%(item)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:305
msgid "Resume"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:659
msgid "Back to podcast"
msgstr "回到Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:679
msgid "Stop All Conversions"
msgstr "停止所有的轉換"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:689
msgid "Clear Finished Conversions"
msgstr "清除已完成的轉換"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:754
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:825
msgid "Save as Podcast"
msgstr "另存成Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:771
msgid "Save as Playlist"
msgstr "另存成播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:823
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1040
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:157
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:162
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1044
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:112
#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:607
msgid "Newly Available"
msgstr "新的項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1176
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1254
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1257
#, python-format
msgid "%(rate)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1234
#, python-format
msgid "%(available)s below downloads space limit (%(amount)s free on disk)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1241
#, python-format
msgid "%(available)s free for downloads (%(amount)s free on disk)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1247
#, python-format
msgid "%(amount)s free on disk"
msgstr "%(amount)s 剩餘硬碟空間"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1296
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1297
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1298
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:660
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1303
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1315
msgid "Pause All"
msgstr "全部暫停"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1304
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1321
msgid "Resume All"
msgstr "全部繼續"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1305
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1327
msgid "Cancel All"
msgstr "全部取消"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1306
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1333
msgid "Download Settings"
msgstr "下載設定"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1394
msgid "Auto-Download Off"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1395
msgid "Auto-Download New"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1396
msgid "Auto-Download All"
msgstr "自動下載全部"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1404
msgid "Remove podcast"
msgstr "移除 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1761
#, python-format
msgid "Looking up album art and song info: %(number)d of %(total)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1764
#, python-format
msgid "Importing audio details and artwork: %(number)d of %(total)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1767
#, python-format
msgid ""
"Importing video details and creating thumbnails: %(number)d of %(total)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1770
#, python-format
msgid "Importing file details: %(number)d of %(total)d"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1940
msgid "Remaining"
msgstr "剩餘"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1942
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1943
#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1944
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1988
msgid "Connected Peers"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1989
msgid "Seeders"
msgstr "作種者"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1990
msgid "Leechers"
msgstr "接收者"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:1991
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:2172
msgid "View License"
msgstr "檢視授權"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:2193
msgid "Select an item to view more of its details"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemlistwidgets.py:2246
msgid "DRM Locked"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:99
#, python-format
msgid "Reveal in %(progname)s"
msgstr "在%(progname)s中揭示"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:102
msgid "display contents"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:104
#, python-format
msgid "Copy to %(appname)s"
msgstr "複製到 %(appname)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:106
msgid "Download Torrent"
msgstr "下載 torrent 檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:109
msgid "Queued for Auto-download"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:111
msgid "Currently Playing"
msgstr "現正播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:113
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:114
msgid "Stop seeding"
msgstr "停止做種"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:380
msgid "PEERS"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:381
msgid "SEEDS"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:382
msgid "LEECH"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:383
msgid "SHARE"
msgstr "分享"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:443
msgid "DRM locked"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1345
#, python-format
msgid "Conversion to %(format)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1348
#, python-format
msgid "Conversion to %(format)s failed: %(error)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1355
#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1362
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1357
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1358
msgid "Troubleshoot"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1359
msgid "Open Log"
msgstr "開啟日誌"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1364
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1373
#, python-format
msgid "%(percent)i%% done"
msgstr "%(percent)i%% 已完成"

#: ../../lib/frontends/widgets/itemrenderer.py:1380
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:167
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:174
msgid "Converting"
msgstr "正在轉換"

#: ../../lib/frontends/widgets/linkhandler.py:55
msgid "Subscribe to Podcast"
msgstr "訂閱Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/linkhandler.py:57
#, python-format
msgid ""
"This link appears to be a podcast.  Do you want to add it to your "
"subscriptions?\n"
"\n"
"%(url)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:142
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:143
msgid "_Open"
msgstr "開啟舊檔 (_O)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:145
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:146
msgid "Search all my Files..."
msgstr "搜尋我所有的檔案..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:149
msgid "Search in a Folder..."
msgstr "搜尋指定的資料夾..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:152
msgid "Watch a Folder..."
msgstr "觀看一個資料夾..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:155
msgid "Choose Files...."
msgstr "選擇檔案..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:160
msgid "Download from a URL"
msgstr "從一個網址下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:162
msgid "Edit _Item Details..."
msgstr "編輯項目詳細資料(_I)..."

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:165
msgid "Edit _Items"
msgstr "編輯項目 (_I)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:166
msgid "Use album art and song info from online lookup database (Echonest)"
msgstr "從線上查詢資料庫(Echonest)中，使用專輯封面和歌曲資訊"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:170
msgid "Remove Item"
msgstr "移除項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:172
msgid "Remove Items"
msgstr "移除項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:173
msgid "_Save Item As"
msgstr "將項目另存為(_S)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:176
msgid "_Save Items As"
msgstr "將項目另存為(_S)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:177
msgid "Copy Item _URL"
msgstr "複製項目網址(_U)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:181
msgid "Check Version"
msgstr "檢查版本"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:182
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1481
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:183
msgid "_Quit"
msgstr "關閉 (_Q)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:186
msgid "_Sidebar"
msgstr "側邊欄(_S)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:187
#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:96
msgid "Add Podcast"
msgstr "新增 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:192
#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:59
msgid "New Search Podcast"
msgstr "新增搜尋 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:194
msgid "_New Folder"
msgstr "新增資料夾(_N)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:198
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1241
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:206
#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:50
msgid "Remove Podcast"
msgid_plural "Remove Podcasts"
msgstr[0] "移除 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:207
msgid "Remove Podcasts"
msgstr "移除 Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:208
msgid "Remove Folder"
msgstr "移除資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:209
msgid "Remove Folders"
msgstr "移除資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:210
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1130
msgid "Remove Source"
msgstr "移除來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:211
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1133
msgid "Remove Sources"
msgstr "移除來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:212
msgid "Update Podcast"
msgstr "更新 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:215
msgid "Update Podcasts"
msgstr "更新 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:216
msgid "Update All Podcasts and Library"
msgstr "更新所有 Podcasts 和媒體庫"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:221
msgid "Import Podcasts (OPML)"
msgstr "匯入Podcasts (OPML)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:223
msgid "Export Podcasts (OPML)"
msgstr "匯出Podcasts (OPML)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:226
msgid "Share with a Friend"
msgstr "分享給朋友"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:228
msgid "Copy URL"
msgstr "複製網址"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:232
msgid "_Playlists"
msgstr "播放清單 (_P)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:233
msgid "New _Playlist"
msgstr "新增播放清單 (_P)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:236
msgid "New Playlist Folder"
msgstr "新增播放清單資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:242
msgid "Remove Playlist"
msgstr "移除播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:244
msgid "Remove Playlists"
msgstr "移除播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:245
msgid "Remove Playlist Folders"
msgstr "移除播放清單資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:246
msgid "Remove Playlist Folder"
msgstr "移除播放清單資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:249
msgid "P_layback"
msgstr "播放控制 (_L)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:252
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:255
msgid "Next Item"
msgstr "下一個項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:258
msgid "Previous Item"
msgstr "前一個項目"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:262
msgid "Skip Forward"
msgstr "向前跳"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:264
msgid "Skip Back"
msgstr "往回跳"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:267
msgid "Volume Up"
msgstr "增加音量"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:269
msgid "Volume Down"
msgstr "減低音量"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:272
msgid "Go to Currently Playing"
msgstr "轉到目前正在播放的"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:277
msgid "_Fullscreen"
msgstr "全螢幕模式(_F)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:280
msgid "_Toggle Detached/Attached"
msgstr "切換為獨立的 / 附屬的(_T)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:283
msgid "Audio Track"
msgstr "曲目"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:288
msgid "_Encoding"
msgstr "編碼(_E)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:295
msgid "Sorts"
msgstr "排序"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:296
msgid "_Convert"
msgstr "轉換(_C)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:297
msgid "_Help"
msgstr "說明 (_H)"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:298
#, python-format
msgid "About %(name)s"
msgstr "關於 %(name)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:307
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:311
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:313
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:315
msgid "Planet Miro"
msgstr "Miro 星球"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:341
msgid "Dev"
msgstr "開發"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:343
msgid "Profile Message"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:347
msgid "Profile Redraw"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:354
msgid "Test Crash Reporter"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:358
msgid "Test Soft Crash Reporter"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:363
msgid "Memory Stats"
msgstr "記憶體統計"

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:367
msgid "Force Feedparser Processing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:371
msgid "Clog Backend"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:375
msgid "Run Echoprint"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:382
msgid "Run ENMFP"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:392
msgid "Run Donate Manager Power Toys"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:396
msgid "Image Render Test"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:454
msgid "Set Echonest Retry Timeout"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:460
msgid "Test Database Error Item Rendering"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:477
msgid "Force Main DB Save Error"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:481
msgid "Force Device DB Save Error"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:493
msgid "Force Frontend DB Errors"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/menus.py:1369
msgid "Default (UTF-8)"
msgstr "預設 (UTF-8)"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:59
#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:121
msgid "URL:"
msgstr "網址："

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:97
msgid "Enter the URL of the podcast to add"
msgstr "輸入網址以新增 podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:108
msgid "Add Podcast - Invalid URL"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newfeed.py:110
msgid ""
"The address you entered is not a valid url.  Please check the URL and try "
"again.\n"
"\n"
"Enter the URL of the podcast to add"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newfolder.py:56
msgid "Folder name:"
msgstr "資料夾名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfolder.py:87
msgid "Create Podcast Folder"
msgstr "建立 Podcast 資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/newfolder.py:88
msgid "Enter the name of the folder to add"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:60
msgid "A search podcast contains items that match a search term."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:92
msgid "Search for:"
msgstr "尋找:"

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:100
msgid "In this:"
msgstr "在此："

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:107
msgid "Podcast:"
msgstr "Podcast："

#: ../../lib/frontends/widgets/newsearchfeed.py:114
msgid "Search engine:"
msgstr "搜尋引擎："

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:49
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:972
msgid "Add Watched Folder"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:50
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s can watch a folder on your computer and show those media files "
"in your library."
msgstr "%(appname)s 可以觀看您電腦上的資料夾，並顯示在您媒體庫中的這些多媒體檔案。"

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:78
msgid "Directory:"
msgstr "目錄："

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:85
msgid "Show in my sidebar as a podcast"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:118
msgid "Choose Watched Folder Directory"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:126
msgid ""
"That directory could not be found. Please check the path and try again."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/newwatchedfolder.py:128
msgid ""
"That directory could not be accessed. Please check the permissions and try "
"again."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/playback.py:787
msgid "Open Subtitles File..."
msgstr "開啟字幕檔案..."

#: ../../lib/frontends/widgets/playback.py:788
msgid "Subtitle files"
msgstr "字幕檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/playlist.py:210
msgid "This Playlist is Empty"
msgstr "此撥放清單無任何物件"

#: ../../lib/frontends/widgets/playlist.py:213
msgid ""
"To add an item, drag it onto the name of this playlist in the sidebar."
msgstr "欲加入物件，請將物件拖曳至側欄撥放清單名稱。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:491
msgid "Startup / Shutdown"
msgstr "啟動 / 關閉"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:495
#, python-format
msgid "Automatically run %(appname)s when I log in."
msgstr "在我登入時自動執行%(appname)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:501
#, python-format
msgid ""
"When starting up %(appname)s, remember what screen I was on when I last quit."
msgstr "啟動 %(appname)s 時，記得我上次退出程式時是在什麼螢幕上。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:508
msgid "Warn me if I attempt to quit with downloads in progress."
msgstr "警告我，如果正在進行下載，而我卻試圖退出程式"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:514
msgid "Warn me if I attempt to quit with conversions in progress."
msgstr "警告我，如果正在進行轉換，而我卻試圖退出程式"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:520
msgid "Sidebar"
msgstr "側邊欄"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:523
msgid "Show videos from podcasts in the Videos section."
msgstr "在影片部分，顯示 podcasts 的影片。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:528
msgid "Show audio from podcasts in the Music section."
msgstr "在音樂部分，顯示 podcasts 的音訊。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:543
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:548
#, python-format
msgid "(Changing the language requires you to restart %(appname)s.)"
msgstr "(變更語言需要您重新啟動%(appname)s。)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:554
msgid "Display in:"
msgstr "顯示用："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:558
msgid "Music Album Art and Info Cleanup"
msgstr "音樂專輯封面和資訊清除"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:561
msgid ""
"Online lookup can find matching album art and song info for all your audio "
"files"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:568
msgid "Via:"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:570
msgid "Echonest"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:571
msgid "7Digital"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:584
msgid "Run Online Lookup for All Current Music"
msgstr "為目前所有音樂運行線上查詢"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:588
msgid "Remove All Lookup data"
msgstr "移除全部查詢的資料"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:598
msgid ""
"Automatically run online lookup for any new audio files that I add to Miro."
msgstr "為任何我添加到 Miro 的新音訊檔，自動運行線上查詢。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:621
#, python-format
msgid ""
"Using lookup data for %(net_lookup_count)s out of %(total_count)s items"
msgstr "使用查詢資料 %(total_count)s 項中的 %(net_lookup_count)s 項"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:651
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:652
msgid "Every hour"
msgstr "每小時"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:653
msgid "Every 30 minutes"
msgstr "每30分鐘"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:654
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:659
msgid "New"
msgstr "新影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:661
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:128
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:667
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:668
msgid "20"
msgstr "20"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:669
msgid "50"
msgstr "50"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:670
msgid "100"
msgstr "100"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:671
msgid "1000"
msgstr "1000"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:677
msgid "Standard view"
msgstr "標準檢視"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:678
msgid "List view"
msgstr "清單檢視"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:685
msgid "Default settings for new podcasts:"
msgstr "新增 Podcast 的預設設定"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:689
msgid "(These can be changed using the podcast's settings button)"
msgstr "(這些可以改變，藉由使用 podcast 的設置按鈕)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:694
msgid "Check for new content:"
msgstr "查看最新內容"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:699
msgid "Auto-download setting:"
msgstr "自動下載設定："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:704
msgid "Default view:"
msgstr "預設檢視："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:710
msgid "Remember this many old items:"
msgstr "記憶這麼多個舊項目:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:711
msgid "(in addition to the current contents)"
msgstr "(除了目前的內容)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:724
msgid "Maximum number of manual downloads at a time:"
msgstr "限制同時手動下載的頻道數量："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:736
msgid "Maximum number of auto-downloads at a time:"
msgstr "同時自動下載的最大數量:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:750
msgid "Bittorrent:"
msgstr "BT 功能設定："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:754
msgid "Limit upstream bandwidth to:"
msgstr "限制上傳頻寬為："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:768
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:783
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:772
msgid "Limit downstream bandwidth to:"
msgstr "限制下載頻寬為："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:787
msgid "Limit torrent connections to:"
msgstr "將torrent連線數目限制在:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:814
msgid "Starting port:"
msgstr "起始連接埠"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:820
msgid "Ending port:"
msgstr "結束連接埠"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:828
msgid "Automatically forward ports.  (UPNP)"
msgstr "自動轉址。(UPNP)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:832
msgid "Use DHT to find more peers"
msgstr "利用 DHT 尋找更多的節點"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:836
msgid "Ignore unencrypted connections."
msgstr "忽略未加密的連結."

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:841
msgid "Stop torrent uploads when this ratio is reached:"
msgstr "當此比例達到時停止torrent上傳:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:862
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:868
msgid "Choose Movies Directory"
msgstr "選擇電影目錄"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:879
msgid "Directory not valid"
msgstr "目錄不合法"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:880
#, python-format
msgid ""
"Directory '%(dir)s' could not be created.  Please choose a directory you "
"have write access to."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:895
msgid "Migrate existing movies?"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:897
#, python-format
msgid ""
"You've selected a new folder to download movies to.  Should %(appname)s "
"migrate your existing downloads there?  (Currently downloading movies will "
"not be moved until they finish.)"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:915
msgid "folder"
msgstr "資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:921
msgid "visible"
msgstr "可看見的"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:991
msgid "Store downloads in this folder:"
msgstr "將下載檔案存在這個資料夾中："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:997
msgid ""
"Watch for new video and audio items in these folders and include them in "
"library:"
msgstr "在這些資料夾，觀看新的影片和音訊項目，並且將它們納入媒體庫："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1018
msgid "Keep at least this much free space on my drive:"
msgstr "在我的硬碟上保留空間至少:"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1032
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1036
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1037
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1038
msgid "6 days"
msgstr "6 天"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1039
msgid "10 days"
msgstr "10 天"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1040
msgid "1 month"
msgstr "1 個月"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1046
msgid "By default, video and audio items expire after:"
msgstr "依預設，影片和聲音項目到期於之後："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1063
msgid "Share my media library."
msgstr "分享我的媒體庫。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1065
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:280
msgid "Warn on quit when others are connected to my media library."
msgstr "發出警告，當我要退出程式而別人正連接使用我的媒體庫。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1068
msgid "Share my music library."
msgstr "分享我的音樂庫。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1069
msgid "Share my video library."
msgstr "分享我的影片庫。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1070
msgid "Share my downloaded podcasts."
msgstr "分享我已下載的 Podcasts。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1110
msgid "Share Name:"
msgstr "分享名稱："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1121
msgid ""
"Bonjour is required for sharing. Click on 'Install Bonjour' to install."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1127
#: ../../linux/plat/frontends/widgets/bonjour.py:45
#: ../../osx/plat/frontends/widgets/bonjour.py:40
#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:46
#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:73
msgid "Install Bonjour"
msgstr "安裝 Bonjour"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1156
#, python-format
msgid "Play media in %(appname)s."
msgstr "在 %(appname)s 中播放媒體。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1159
msgid "Always play videos in a separate window."
msgstr "永遠在另一個視窗播放影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1162
msgid "Automatically enable movie subtitles when available."
msgstr "如果可能的話自動啟用電影字幕"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1164
msgid "Video Playback"
msgstr "影片播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1166
msgid "Resume playback from where the video was last stopped."
msgstr "從上次影片停止處恢復播放。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1168
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1174
#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1180
msgid ""
"Play continuously - when one item finishes, play the next item in the list."
msgstr "連續播放 - 當一個項目完成後，播放清單中的下一個項目。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1170
msgid "Music Playback"
msgstr "音樂播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1172
msgid "Resume playback from where the song was last stopped."
msgstr "從上次歌曲停止處恢復播放。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1176
msgid "Podcast Playback"
msgstr "Podcast 播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1178
msgid "Resume playback from where the podcast was last stopped."
msgstr "從上次 podcast 停止處恢復播放。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1245
msgid "Allow this many concurrent conversions:"
msgstr "允許這麼多的同時轉換："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1246
msgid "(changing this will not apply to currently running conversions)"
msgstr "(改變這個，將不適用於目前正在運行的轉換)"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1263
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1269
msgid "Visible"
msgstr "可看見的"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1309
msgid "MP3 stores:"
msgstr "MP3 商店："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1332
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1337
msgid "extension"
msgstr "擴充套件"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1377
#, python-format
msgid "Name:  %(extensionname)s"
msgstr "名稱：%(extensionname)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1379
#, python-format
msgid "Version:  %(extensionversion)s"
msgstr "版本：%(extensionversion)s"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1382
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1400
#, python-format
msgid "Extension %(extensionname)s failed to load: %(errormessage)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1405
msgid "Extension failed to load"
msgstr "載入擴充套件失敗"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1418
#, python-format
msgid "Extension %(extensionname)s failed to unload: %(errormessage)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1423
msgid "Extension failed to unload"
msgstr "卸載擴充套件失敗"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1439
msgid ""
"Extensions are a beta feature.  Developers interested in writing extensions "
"can learn more on our wiki."
msgstr "擴充套件是一個測試功能。感興趣於編寫擴充套件的開發人員可以在我們的 wiki 了解更多資訊。"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1443
msgid "Extensions:"
msgstr "擴充套件："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1447
msgid "Details:"
msgstr "詳細資料："

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1462
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1464
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1466
msgid "Disk space"
msgstr "硬碟空間"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1468
msgid "Playback"
msgstr "播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1470
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1472
msgid "Conversions"
msgstr "轉換"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1474
#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:573
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1142
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1150
msgid "Stores"
msgstr "商店"

#: ../../lib/frontends/widgets/prefpanel.py:1476
msgid "Extensions"
msgstr "擴充套件"

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:58
msgid "Are you sure you want to remove this podcast:"
msgid_plural "Are you sure you want to remove these podcasts:"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:87
msgid "Keep items that have been downloaded in my library."
msgstr "保留已下載至資料庫的物件"

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:93
#, python-format
msgid ""
"Watched folders will be removed from the sidebar but their contents will "
"still appear in your library.  You can stop watching watched folders "
"completely in the %(appname)s preference panel."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/removefeeds.py:105
msgid ""
"Are you sure you want to remove this podcast?  The downloads currently in "
"progress will be canceled."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove these podcasts?  The downloads currently in "
"progress will be canceled."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/frontends/widgets/rundialog.py:86
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: ../../lib/frontends/widgets/rundialog.py:90
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchcontroller.py:74
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:108
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:115
msgid "Video Search"
msgstr "影片搜尋"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchcontroller.py:75
msgid "Use the search box above to search for videos on these sites"
msgstr "使用上面的搜尋框，搜尋這些網站上的影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:63
msgid "Searching for files"
msgstr "搜尋檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/searchfilesdialog.py:231
#, python-format
msgid "Searched %(count)s file"
msgid_plural "Searched %(count)s files"
msgstr[0] "已搜尋 %(count)s 個檔案"

#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:120
#: ../../lib/frontends/widgets/statictabs.py:126
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:346
#, python-format
msgid ""
"S: %(seeders)s  |  L: %(leechers)s  |  UR: %(up_rate)s  |  UT: %(up_total)s  "
"|  DR: %(down_rate)s  |  DT: %(down_total)s  |  R: %(upload_ratio)s"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:402
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:599
msgid "paused"
msgstr "暫停"

#: ../../lib/frontends/widgets/style.py:601
msgid "queued"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:57
msgid "Sharing Disabled"
msgstr "停用分享"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:64
#, python-format
msgid ""
"You need to install the Bonjour libraries to be able to share files from "
"%(appname)s-to-%(appname)s or to the Miro iPad app.\n"
"\n"
"Once you install the Bonjour libraries, you will have to restart %(appname)s."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:75
msgid "Click here to install"
msgstr "安裝"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:122
msgid "On"
msgstr "開"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:154
msgid "Get Help"
msgstr "求助"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:207
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1013
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:244
#, python-format
msgid "%(shortappname)s Sharing"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:251
#, python-format
msgid ""
"%(shortappname)s can stream and download files to and from other "
"%(shortappname)ss on your local network and to the Miro iPad app.  It's "
"awesome!"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:260
msgid "Disabled: Needs Bonjour"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:276
msgid "Share Music"
msgstr "分享音樂"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:277
msgid "Share Videos"
msgstr "分享影片"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:278
msgid "Share Podcasts"
msgstr "分享 Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:292
#, python-format
msgid "My %(shortappname)s Share Name"
msgstr "我的 %(shortappname)s 分享名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:336
msgid "Sync a Phone, Tablet, or Digital Camera"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:345
#, python-format
msgid ""
"Connect the USB cable to sync your Android device with %(shortappname)s.  Be "
"sure to set your device to 'USB Mass Storage' mode in your device settings.  "
"Attach your digital camera, and convert your video files to be instantly web-"
"ready."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:357
msgid "Show all attached devices and drives"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:364
#, python-format
msgid ""
"Use this if your phone doesn't appear in %(shortappname)s when you connect "
"it to the computer, or if you want to sync with an external drive."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:384
msgid "Miro on your iPad"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:388
#, python-format
msgid ""
"The gorgeous Miro iPad app lets you wirelessly stream music and videos from "
"%(shortappname)s on your desktop to your iPad. You can also download songs "
"and videos to your iPad and take them with you."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:406
msgid "Miro on Android"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:410
msgid ""
"We don't yet have a Miro app for Android, but you can stream to your device "
"using other DAAP apps."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:459
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1079
#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1087
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:475
#, python-format
msgid ""
"Sources are any websites that offer audio, video, or torrents for download "
"that you would like to use within %(shortappname)s."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:487
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:547
msgid "Add Playlist"
msgstr "新增播放清單"

#: ../../lib/frontends/widgets/tabcontroller.py:589
#, python-format
msgid ""
"Select the music and video stores you'd like to have appear in "
"%(shortappname)s.  Note: some other store websites may work well with "
"%(shortappname)s if you add them as Sources, but these are Stores that we've "
"integrated and tested."
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1230
msgid "Update Podcasts In Folder"
msgstr "更新資料夾內的Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1238
msgid "Update Podcast Now"
msgstr "立即更新 Podcast"

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1243
msgid "Revert Podcast Name"
msgstr "還原 Podcast 名稱"

#: ../../lib/frontends/widgets/tablist.py:1252
msgid "Update Podcasts Now"
msgstr "立即更新 Podcasts"

#: ../../lib/frontends/widgets/videobox.py:155
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知的專輯"

#: ../../lib/frontends/widgets/videobox.py:156
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知藝人"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:57
msgid "State"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:61
msgid "Album/Artist"
msgstr "專輯/演出者"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:66
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:67
msgid "Time"
msgstr "長度"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:68
msgid "Status"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:71
msgid "ETA"
msgstr ""

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:72
msgid "Torrent details"
msgstr "種子內容"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:73
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:74
msgid "Date Added"
msgstr "加入的日期"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:75
msgid "Last Played"
msgstr "上次播放"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:76
msgid "Description"
msgstr "簡介"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:77
msgid "DRM"
msgstr "DRM"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:78
msgid "File Type"
msgstr "檔案類型"

#: ../../lib/frontends/widgets/widgetconst.py:81
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: ../../lib/httpclient.py:107
msgid "HTTP error"
msgstr "HTTP 錯誤"

#: ../../lib/httpclient.py:111
#, python-format
msgid "%(host)s closed connection"
msgstr "%(host)s關閉連線"

#: ../../lib/httpclient.py:116
#, python-format
msgid "%(host)s gave us an empty response"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:121
#, python-format
msgid "Host returned %(status)s"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:123
msgid "Please retry later"
msgstr "請稍候再試"

#: ../../lib/httpclient.py:127
#, python-format
msgid "%(host)s doesn't support HTTP resume"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:132
#, python-format
msgid "HTTP Redirection limit hit for %(url)s"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:138
#, python-format
msgid "Authorization failed for proxy: %(host)s:%(port)s"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:146
msgid "Got 404 status code"
msgstr "HTTP 404錯誤"

#: ../../lib/httpclient.py:148
#, python-format
msgid "Host returned bad status code: %(code)s"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:154 ../../lib/httpclient.py:155
msgid "Authorization failed"
msgstr "授權失敗"

#: ../../lib/httpclient.py:159
msgid "Authorization canceled"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:160
msgid "Authorization canceled by user"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:164
msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的網址"

#: ../../lib/httpclient.py:165
#, python-format
msgid "\"%(url)s\" is not a valid URL"
msgstr "\"%(url)s\" 不是一個有效的URL"

#: ../../lib/httpclient.py:169
msgid "Invalid Redirect"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:170
#, python-format
msgid "\"%(url)s\" is not a valid redirect URL"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:175
msgid "Unknown Host"
msgstr "不明的主機"

#: ../../lib/httpclient.py:176
#, python-format
msgid "The domainname \"%(host)s\" couldn't be found"
msgstr ""

#: ../../lib/httpclient.py:182
#, python-format
msgid "The file \"%(path)s\" doesn't exist"
msgstr "檔案 \"%(path)s\" 不存在"

#: ../../lib/httpclient.py:186
msgid "Read error"
msgstr "讀取錯誤"

#: ../../lib/httpclient.py:187
#, python-format
msgid "Error while reading from \"%(path)s\""
msgstr "讀取 \"%(path)s\" 時發生錯誤"

#: ../../lib/httpclient.py:195
#, python-format
msgid "Could not write to %(filename)s"
msgstr "無法寫入%(filename)s"

#: ../../lib/httpclient.py:197
msgid "Write error"
msgstr "寫入錯誤"

#: ../../lib/httpclient.py:398
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ../../lib/httpclient.py:403
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: ../../lib/item.py:1564
msgid "queued for download"
msgstr "等候下載"

#: ../../lib/messagehandler.py:1183
msgid "Error saving file"
msgstr ""

#: ../../lib/messagehandler.py:1184
#, python-format
msgid "There was an error saving %(filename)s: %(error)s"
msgstr ""

#: ../../lib/messagehandler.py:1312
msgid "Subscribed to new podcast:"
msgstr ""

#: ../../lib/messagehandler.py:1315
msgid "Subscribed to new podcasts:"
msgstr ""

#: ../../lib/messagehandler.py:1336
msgid "Migrating Files"
msgstr "移動檔案"

#: ../../lib/net.py:78
#, python-format
msgid "Error: %(msg)s"
msgstr "錯誤：%(msg)s"

#: ../../lib/net.py:95 ../../lib/net.py:101
msgid "Can't connect"
msgstr "無法連線"

#: ../../lib/net.py:96
#, python-format
msgid "Connection Error: %(msg)s"
msgstr "連線錯誤: %(msg)s"

#: ../../lib/net.py:102
msgid "SSL connection error"
msgstr "SSL 連線錯誤"

#: ../../lib/net.py:106
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: ../../lib/net.py:107
#, python-format
msgid "Connection to %(host)s timed out"
msgstr "%(host)s 連線逾時"

#: ../../lib/net.py:295
msgid "Couldn't find address family to use"
msgstr ""

#: ../../lib/net.py:324
msgid "Unknown Error code"
msgstr "未知的錯誤碼"

#: ../../lib/net.py:370
msgid "Connection closed"
msgstr "連線已關閉"

#: ../../lib/opml.py:224 ../../lib/opml.py:232
msgid "OPML Import failed"
msgstr "OPML 匯入失敗"

#: ../../lib/opml.py:226
msgid ""
"The selected OPML file appears to be invalid.  Import was interrupted."
msgstr "您所選擇的OPML檔案無法使用，匯入中斷。"

#: ../../lib/opml.py:234
msgid "The selected OPML file could not be read.  Import was interrupted."
msgstr ""

#: ../../lib/opml.py:242
msgid "OPML Import summary"
msgstr "OPML 匯入摘要"

#: ../../lib/opml.py:243
#, python-format
msgid "Successfully imported %(count)d podcast."
msgid_plural "Successfully imported %(count)d podcasts."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/opml.py:249
#, python-format
msgid "Skipped %(count)d podcast already present."
msgid_plural "Skipped %(count)d podcasts already present."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../../lib/playlist.py:205
#, python-format
msgid "Enter a new name for the playlist %s"
msgstr "輸入播放清單「%s」的新名稱"

#: ../../lib/searchengines.py:176
msgid "Search All"
msgstr "搜尋全部"

#: ../../lib/singleclick.py:72
msgid "Download already exists"
msgstr "已經在下載了"

#: ../../lib/singleclick.py:73
msgid "That URL is already an external download."
msgstr "該網址已經是一個外部下載。"

#: ../../lib/singleclick.py:79
#, python-format
msgid "%(appname)s will begin downloading it now."
msgstr ""

#: ../../lib/singleclick.py:82
msgid "It is downloading now."
msgstr "現在開始下載。"

#: ../../lib/singleclick.py:84
msgid "It has already been downloaded."
msgstr "此項目已經下載過了。"

#: ../../lib/singleclick.py:123
msgid "File Download"
msgstr "檔案下載"

#: ../../lib/singleclick.py:125
#, python-format
msgid ""
"This file at %(url)s does not appear to be audio, video, or a podcast."
msgstr ""

#: ../../lib/singleclick.py:172
msgid "Download Error"
msgstr "下載錯誤"

#: ../../lib/singleclick.py:174
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s is not able to download a file at this URL:\n"
"\n"
"URL: %(url)s\n"
"\n"
"Error: %(error)s (%(errordesc)s)"
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:134
#, python-format
msgid ""
"We're sorry, %(appname)s was unable to start up due to a problem with the "
"database:\n"
"\n"
"Error: %(error)s\n"
"\n"
"It's possible that your database file is corrupted and cannot be used.\n"
"\n"
"You can start fresh and your damaged database will be removed, but you will "
"have to re-add your podcasts and media files.  If you want to do this, press "
"the Start Fresh button and restart %(appname)s.\n"
"\n"
"To help us fix problems like this in the future, please file a bug report at "
"%(url)s."
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:155
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

#: ../../lib/startup.py:156
#, python-format
msgid ""
"An unknown error prevented %(appname)s from startup.  Please file a bug "
"report at %(url)s."
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:256
msgid "Database too new"
msgstr "資料庫過新"

#: ../../lib/startup.py:258
#, python-format
msgid ""
"You have a database that was saved with a newer version of %(appname)s. You "
"must download the latest version of %(appname)s and run that."
msgstr "您的資料庫是以較新的%(appname)s版本儲存。您必須下載最新版的%(appname)s才能正常運行。"

#: ../../lib/startup.py:364
#, python-format
msgid "Permissions error: %(appname)s couldn't create the folder."
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:373
#, python-format
msgid "Permissions error: %(appname)s can't write to the folder."
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:383
msgid "The folder contains no files: is it on a drive that's disconnected?"
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:659
msgid "Submitting Crash Report"
msgstr ""

#: ../../lib/startup.py:661
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s will now submit a crash report to our crash database\n"
"\n"
"Do you want to include entire program database including all video and "
"podcast metadata with crash report? This will help us diagnose the issue."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:190
#, python-format
msgid "%(appname)s database corrupt."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:193
#, python-format
msgid ""
"Your %(appname)s database is corrupt.  It will be backed up in your Miro "
"database directory and a new database will be created now."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:217
#, python-format
msgid "%(appname)s database upgrade failed"
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:220
#, python-format
msgid ""
"We're sorry, %(appname)s was unable to upgrade your database due to errors.\n"
"\n"
"Check to see if your disk is full.  If it is full, then quit %(appname)s, "
"free up some space, and start %(appname)s again.\n"
"\n"
"If your disk is not full, help us understand the problem by reporting a bug "
"to our crash database.\n"
"\n"
"Finally, you can start fresh and your damaged database will be removed, but "
"you will have to re-add your podcasts and media files."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:251
#, python-format
msgid "%(appname)s database save failed"
msgstr "%(appname)s 資料庫儲存失敗"

#: ../../lib/storedatabase.py:254
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s was unable to save its database.\n"
"\n"
"If your disk is full, we suggest freeing up some space and retrying.  If "
"your disk is not full, it's possible that retrying will work.\n"
"\n"
"If retrying did not work, please quit %(appname)s and restart.  Recent "
"changes may be lost.\n"
"\n"
"If you see this error often while downloading, we suggest you reduce the "
"number of simultaneous downloads in the Options dialog in the Download tab.\n"
"\n"
"Error: %(error_text)s\n"
"\n"
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:279
#, python-format
msgid "%(appname)s database save succeeded"
msgstr "%(appname)s 資料庫儲存完成"

#: ../../lib/storedatabase.py:281
msgid ""
"The database has been successfully saved. It is now safe to quit without "
"losing any data."
msgstr "資料庫已經成功儲存，現在離開不會流失任何資料。"

#: ../../lib/storedatabase.py:295
#, python-format
msgid "database for device %(name)s corrupt."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:298
#, python-format
msgid ""
"The %(appname)s database on your device is corrupt and a new one will be "
"created."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:315
#, python-format
msgid "Database save failed for device %(name)s."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:318
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s was unable to save its database on %(device)s.\n"
"\n"
"If your device is full, we suggest freeing up some space and retrying.  If "
"your disk is not full, it's possible that retrying will work.\n"
"\n"
"If retrying does not work select start fresh to reset the database to a new "
"one."
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:339
msgid "Device database save succeeded"
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:340
#, python-format
msgid "The database for %(device)s has been successfully saved. "
msgstr ""

#: ../../lib/storedatabase.py:769
#, python-format
msgid ""
"Database was created by a newer version of %(appname)s (db version is "
"%(version)s)"
msgstr ""

#: ../../lib/theme.py:181
msgid "Example Playlist"
msgstr "範例播放清單"

#: ../../lib/util.py:415 ../../lib/util.py:417
#, python-format
msgid "%(size)sGB"
msgstr "%(size)sGB"

#: ../../lib/util.py:421 ../../lib/util.py:423
#, python-format
msgid "%(size)sMB"
msgstr "%(size)sMB"

#: ../../lib/util.py:427 ../../lib/util.py:429
#, python-format
msgid "%(size)sKB"
msgstr "%(size)sKB"

#: ../../lib/util.py:433 ../../lib/util.py:435
#, python-format
msgid "%(size)sB"
msgstr "%(size)sB"

#: ../../linux/plat/devicetracker.py:215
msgid "Eject failed"
msgstr "退出失敗"

#: ../../linux/plat/devicetracker.py:216
#, python-format
msgid ""
"Ejecting device '%(name)s' failed.\n"
"\n"
"The device is in use."
msgstr ""

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/bonjour.py:47
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Bonjour.  "
"Installing Bonjour will allow you share your media library with other "
"%(appname)s users on your network, as well as stream media from other "
"%(appname)s users on your network.\n"
"\n"
"%(appname)s has determined that your system is most likely missing the Avahi "
"mDNSResponder compatibility library.  Please refer to your operating system "
"documentation on how you can install this library."
msgstr ""

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/bonjour.py:60
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Bonjour.  "
"Installing Bonjour will allow you share your media library with other "
"%(appname)s users on your network, as well as stream media from other "
"%(appname)s users on your network.\n"
"\n"
"%(appname)s has determined that your system is most likely missing the Avahi "
"mDNSResponder compatibility library.  Please refer to your operating system "
"documentation on how you can install this library.\n"
"\n"
"Would you like %(appname)s to warn you on next startup?"
msgstr ""

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:52
#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:42
msgid "Enable tray icon"
msgstr "開啟工具列圖示"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:61
msgid "Renderer options:"
msgstr "Renderer選項:"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:68
#, python-format
msgid "You must restart %(appname)s for renderer changes to take effect."
msgstr ""

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:83
msgid "Video renderer:"
msgstr "播放工具"

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:96
msgid "Binaries to use:"
msgstr "使用的執行檔："

#: ../../linux/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:102
msgid "ffmpeg binary path:"
msgstr "ffmpeg 執行檔路徑："

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/application.py:248
msgid "Download Completed"
msgstr "下載完畢"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/application.py:249
#, python-format
msgid "Download of video '%s' is finished."
msgstr "影片檔「%s」下載完畢。"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/bonjour.py:42
#, python-format
msgid ""
"%(appname)s has determined that your system may be missing the Bonjour "
"components, a standard part of Mac OS X installations.  Please review your "
"Mac OS X installation."
msgstr ""

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:457
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:459
#, python-format
msgid "Hide %(appname)s"
msgstr "隱藏 %(appname)s"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:461
msgid "Hide Others"
msgstr "隱藏其他"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:463
msgid "Show All"
msgstr "顯示全部"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:469
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定..."

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:472
#, python-format
msgid "Quit %(appname)s"
msgstr "結束 %(appname)s"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:476
msgid "Close Window"
msgstr "關閉視窗"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:482
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:484
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:487
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:489
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:494
msgid "Present Half Size"
msgstr "顯示一半大小"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:496
msgid "Present Actual Size"
msgstr "顯示實際大小"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:498
msgid "Present Double Size"
msgstr "顯示兩被大小"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:501
msgid "Present Video"
msgstr "目前的影片"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:509
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:510
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:512
msgid "Main Window"
msgstr "主視窗"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:515
msgid "Bring All to Front"
msgstr "將所有視窗移至最上層"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:517
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/osxmenus.py:522
#, python-format
msgid "%(appname)s Help"
msgstr "%(appname)s 說明"

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:220
msgid "Pop Out"
msgstr ""

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/overlay.py:223
msgid "Pop In"
msgstr ""

#: ../../osx/plat/frontends/widgets/quicktime.py:220
#, python-format
msgid "Track %(track)d (%(name)s)"
msgstr ""

#: ../../osx/plat/utils.py:599 ../../windows/plat/utils.py:485
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

#: ../../resources/devices/android.py:11
#: ../../resources/devices/android.py:198
#, python-format
msgid ""
"Your phone must be in 'USB storage mode' in order for %(shortappname)s to "
"sync files to it.\n"
"To mount your phone, select 'Turn on USB storage' from the notifications."
msgstr ""

#: ../../resources/devices/android.py:23
#: ../../resources/devices/android.py:235
#, python-format
msgid ""
"Your tablet must be in 'USB storage mode' in order for %(shortappname)s to "
"sync files to it.\n"
"To mount your phone, select 'Turn on USB storage' from the notifications."
msgstr ""

#: ../../resources/devices/android.py:75
#: ../../resources/devices/generic_phone.py:32
#, python-format
msgid "Generic %(name)s Device"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/android.py:221
msgid ""
"Your Nook Color must be connected to your computer and in USB Mode to sync "
"files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/ereader.py:16
msgid "Your Kindle must be mounted to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/ereader.py:30
msgid "Your Kindle must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/generic_phone.py:42
#, python-format
msgid ""
"Your device must be mounted in order for %(shortappname)s to sync files to "
"it."
msgstr ""

#: ../../resources/devices/mediaplayer.py:16
msgid "Your Walkman must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/mediaplayer.py:30
msgid "Your device must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../resources/devices/mediaplayer.py:44
msgid "Your PSP must be in USB Storage mode to sync files to it.\n"
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:237
msgid "Close to tray?"
msgstr "縮小至系統欄？"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:238
#, python-format
msgid ""
"When you click the red close button, would you like %(appname)s to close to "
"the system tray or quit?  You can change this setting later in the Options."
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:306
msgid "Error Bombing Item"
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:308
msgid "Error Recommending Item"
msgstr "建議項目錯誤"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:310
msgid "Error Opening Website"
msgstr "開啟網站發生錯誤"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/application.py:315
#, python-format
msgid ""
"There was an error opening %(url)s.  Please try again in a few seconds"
msgstr "開啟 %(url)s 時發生錯誤.  請等候數秒後重試."

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:48
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Bonjour, which "
"is distributed as a part of Print Services.\n"
"\n"
"Installing Bonjour will allow you share your media library with other "
"%(appname)s users on your network, as well as stream media from other "
"%(appname)s users on your network.\n"
"\n"
"After installing Print Services, you will have to restart %(appname)s.\n"
"\n"
"Would you like to do this now?"
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/bonjour.py:75
#, python-format
msgid ""
"Your browser will load the web-site where you can download and install "
"Bonjour.\n"
"\n"
"When the installation is finished, simply restart %(appname)s for the "
"changes to take effect."
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:56
msgid "Install Adobe Flash?"
msgstr "想要下載Adobe Flash?"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:58
#, python-format
msgid ""
"For the best %(appname)s experience, we suggest you install Adobe Flash.  "
"Would you like to do this now?"
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:71
msgid "Install Adobe Flash"
msgstr "下載Adobe Flash"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/flash.py:73
#, python-format
msgid ""
"Your browser will load the web-site where you can download and install Adobe "
"Flash.\n"
"\n"
"You should quit %(appname)s now and start it up again after Adobe Flash has "
"been installed."
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:46
msgid "When I click the red close button:"
msgstr "當我按下右上角的關閉按鈕"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:49
msgid "Close to tray so that downloads can continue."
msgstr "縮小到系統列讓影片繼續下載。"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:50
#, python-format
msgid "Quit %(appname)s completely."
msgstr ""

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:60
msgid "System Default"
msgstr "系統預設"

#: ../../windows/plat/frontends/widgets/prefpanelset.py:66
msgid "Subtitle font:"
msgstr "字幕字型："

#~ msgid "_Next Video"
#~ msgstr "下一段影片 (_N)"

#~ msgid "_Previous Video"
#~ msgstr "上一段影片 (_P)"

#~ msgid "_Video"
#~ msgstr "影片 (_V)"

#~ msgid "_Donate"
#~ msgstr "捐款 (_D)"

#~ msgid "Internal Error"
#~ msgstr "內部錯誤"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "starting up"
#~ msgstr "啟動中"

#~ msgid "Error loading feed"
#~ msgstr "資料來源讀取錯誤"

#~ msgid "Would you like to keep the feed?"
#~ msgstr "你想保留此資料來源嗎?"

#~ msgid "Update Available"
#~ msgstr "已有更新版"

#~ msgid "Miro Guide"
#~ msgstr "Miro 導覽"

#~ msgid "Local Files"
#~ msgstr "本機檔案"

#~ msgid "Check _Version"
#~ msgstr "檢查版本 (_V)"

#~ msgid "_Paste"
#~ msgstr "貼上(_P)"

#~ msgid "_Copy"
#~ msgstr "複製(_C)"

#~ msgid "Select _All"
#~ msgstr "全部選取 (_A)"

#~ msgid "Cu_t"
#~ msgstr "剪下(_T)"

#~ msgid "New Playlist Fol_der"
#~ msgstr "新增播放清單資料夾 (_D)"

#~ msgid "_Remove Playlist Folders"
#~ msgstr "移除播放清單資料夾 (_R)"

#~ msgid "_Play"
#~ msgstr "播放(_P)"

#~ msgid "_Stop"
#~ msgstr "停止(_S)"

#~ msgid "Skip _Forward"
#~ msgstr "快轉 (_F)"

#~ msgid "Skip _Back"
#~ msgstr "倒轉 (_B)"

#~ msgid "Volume _Down"
#~ msgstr "音量降低 (_D)"

#~ msgid "Volume _Up"
#~ msgstr "音量升高 (_U)"

#~ msgid "Report a _Bug"
#~ msgstr "回報程式錯誤 (_B)"

#~ msgid "Down Total"
#~ msgstr "下載總計"

#~ msgid "activity"
#~ msgstr "活動"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This file at %(url)s does not appear to be audio, video, or an RSS feed."
#~ msgstr "在 %(url)s 的檔案似乎不是聲音、影像或 RSS 頻道。"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "The torrent file %(filename)s appears to be corrupt and cannot be opened. "
#~ "[OK]"
#~ msgstr "Torrent檔案 %(filename)s 似乎損毀了且無法開啟. [OK]"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d hour"
#~ msgid_plural "%(count)d hours"
#~ msgstr[0] "%(count)d 小時"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d day"
#~ msgid_plural "%(count)d days"
#~ msgstr[0] "%(count)d 天"

#~ msgid "License"
#~ msgstr "授權"

#~ msgid "Down Rate"
#~ msgstr "下行速度"

#~ msgid "Rename Site"
#~ msgstr "重新命名網站"

#, python-format
#~ msgid "Enter a new name for the site %(name)s"
#~ msgstr "輸入網站 %(name)s 的新名稱"

#~ msgid "Auto Download"
#~ msgstr "自動下載"

#~ msgid "Save Search"
#~ msgstr "儲存搜尋結果"

#, python-format
#~ msgid "%(rate)s downloading"
#~ msgstr "%(rate)s 下載速度"

#, python-format
#~ msgid "%(rate)s uploading"
#~ msgstr "%(rate)s 上傳速度"

#~ msgid "Remove Site"
#~ msgstr "移除網站"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "This link appears to be a feed.  Do you want to add it to your "
#~ "subscriptions?\n"
#~ "\n"
#~ "%(url)s"
#~ msgstr ""
#~ "此連結似乎是一個RSS頻道. 您要將它加到訂閱中嗎?\n"
#~ "\n"
#~ "%(url)s"

#~ msgid "Subscribe to Feed"
#~ msgstr "訂閱頻道"

#~ msgid "PLAYLISTS"
#~ msgstr "播放清單"

#~ msgid "FEEDS"
#~ msgstr "頻道"

#~ msgid "SITES"
#~ msgstr "網站"

#, python-format
#~ msgid "Couldn't open %(filename)s for writing"
#~ msgstr "無法打開寫入%(filename)s"

#~ msgid "Internal Error: Not ready to send"
#~ msgstr "內部錯誤: 尚未準備好送出"

#~ msgid "_Pause"
#~ msgstr "暫停(_P)"

#~ msgid "_Planet Miro"
#~ msgstr "Miro星球(_P)"

#~ msgid "_Translate"
#~ msgstr "翻譯(_T)"

#~ msgid "Playing File"
#~ msgstr "正播放檔案"

#, python-format
#~ msgid "Couldn't load the feed at %(url)s (%(errordescription)s)."
#~ msgstr "無法載入頻道位於 %(url)s (%(errordescription)s)."

#, python-format
#~ msgid "Channel is not compatible with %(appname)s"
#~ msgstr "頻道與 %(appname)s 不相容"

#~ msgid "Do you want to download it now?"
#~ msgstr "您確定要下載嗎?"

#~ msgid "_Download Item"
#~ msgstr "下載選項"

#~ msgid "Save Items _As"
#~ msgstr "另存新檔"

#~ msgid "Save Item _As"
#~ msgstr "另存新檔"

#~ msgid "Add Site"
#~ msgstr "加入網址"

#~ msgid "_Share with a Friend"
#~ msgstr "與朋友分享"

#~ msgid "_Update Feeds"
#~ msgstr "多項更新"

#~ msgid "Update _All Feeds"
#~ msgstr "全部更新"

#~ msgid "_Update Feed"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Describe what you were doing when you got this error:"
#~ msgstr "描述錯誤發生時的細節"

#~ msgid "Show More"
#~ msgstr "顯示更多"

#~ msgid "Show Less"
#~ msgstr "顯示更少"

#~ msgid "Auto download setting:"
#~ msgstr "自動下載設定"

#~ msgid "Enter the new name for the item"
#~ msgstr "重新命名該物件"

#~ msgid "Revert Item Name"
#~ msgstr "回復物件名稱"

#~ msgid "Auto-Expire Videos:"
#~ msgstr "自動過期影片"

#~ msgid "File URL"
#~ msgstr "檔案URL"

#~ msgid "queued for autodownload"
#~ msgstr "等候自動下載"

#~ msgid "Remove from playlist"
#~ msgstr "從撥放清單移除"

#~ msgid "No Results Found"
#~ msgstr "搜尋無結果"

#~ msgid "Movies directory gone"
#~ msgstr "電影目錄已不存在"

#~ msgid ""
#~ "The address you entered is not a valid url.\n"
#~ "Please check the URL and try again.\n"
#~ "\n"
#~ "Enter the URL of the site to add"
#~ msgstr ""
#~ "您所輸入的網址不存在\n"
#~ "請確認URL並再試一次\n"
#~ "輸入URL來加入"

#~ msgid "Migrating files"
#~ msgstr "正在移動檔案"

#~ msgid "Permalink"
#~ msgstr "永久網址"

#~ msgid "Restrict to all my personal files."
#~ msgstr "僅限於個人檔案"

#~ msgid "Searching for media files"
#~ msgstr "正在搜尋媒體檔案"

#~ msgid "File in Browser"
#~ msgstr "瀏覽器裡的檔案"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(appname)s was unable to save its database: Disk Full.\n"
#~ "We suggest deleting files from the full disk or simply deleting some movies "
#~ "from your collection.\n"
#~ "Recent changes may be lost."
#~ msgstr ""
#~ "%(appname)s 無法完成資料庫儲存: 磁碟已滿.\n"
#~ "我們建議您刪除一些資料或從您的收藏中刪除一些影片.\n"
#~ "最近的變更可能會遺失."

#~ msgid "Add Feed"
#~ msgstr "新增饋流"

#~ msgid "Add Feed - Invalid URL"
#~ msgstr "新增饋流 - 網址錯誤"

#~ msgid "Add _Feed"
#~ msgstr "新增饋流 (_F)"

#~ msgid "New Search Feed"
#~ msgstr "新搜尋饋流"

#~ msgid "New _Folder"
#~ msgstr "新目錄 (_F)"

#~ msgid "Re_name Item"
#~ msgstr "重新命名選項 (_N)"

#~ msgid "Re_name Playlist"
#~ msgstr "重新命名播放清單 (_N)"

#~ msgid "Re_name"
#~ msgstr "重新命名 (_N)"

#~ msgid "_Remove Playlist"
#~ msgstr "刪除播放清單 (_R)"

#~ msgid "_Remove Item"
#~ msgstr "刪除項目 (_R)"

#~ msgid "_Remove Items"
#~ msgstr "刪除多個選項 (_R)"

#~ msgid "_Remove Playlists"
#~ msgstr "刪除播放清單 (_R)"

#~ msgid "_Remove Playlist Folder"
#~ msgstr "刪除播放清單目錄 (_R)"

#~ msgid "_Remove"
#~ msgstr "刪除 (_R)"

#~ msgid "_Remove Folder"
#~ msgstr "刪除目錄 (_R)"

#~ msgid "_Import Feeds (OPML)"
#~ msgstr "匯入 OPML 饋流 (_I)"

#~ msgid "E_xport Feeds (OPML)"
#~ msgstr "匯出 OPML 饋流 (_X)"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Rename Item"
#~ msgstr "重新命名項目"

#~ msgid "Web Page"
#~ msgstr "網頁"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "Feed Settings"
#~ msgstr "來源設定"

#~ msgid "Pause Auto-Downloading when this many items are unplayed:"
#~ msgstr "當有這麼多項目尚未播放時暫停自動下載"

#~ msgid "Outdated Feed Items:"
#~ msgstr "過期的來源項目"

#~ msgid "Search custom folders:"
#~ msgstr "搜尋自訂資料夾："

#, python-format
#~ msgid "%(name)s First Time Setup"
#~ msgstr "%(name)s 首次啟動設定"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "The next few screens will help you set up %(name)s so that it works best for "
#~ "you.\n"
#~ "\n"
#~ "We recommend that you have %(name)s launch when your computer starts up.  "
#~ "This way, downloads in progress can finish downloading and new media files "
#~ "can be downloaded in the background, ready when you want to watch."
#~ msgstr ""
#~ "下面的幾個畫面會協助你設定%(name)s，以便使本程式符合您的需求。\n"
#~ "\n"
#~ "我們建議您把%(name)s設定為開機後就啟動。如此一來，正在下載以及新的影片就可以在幕後下載完成。"

#, python-format
#~ msgid "Completing the %(name)s First Time Setup"
#~ msgstr "完成%(name)s的首次啟動設定"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(name)s can find all the media files on your computer to help you organize "
#~ "your collection.\n"
#~ "\n"
#~ "Would you like %(name)s to look for media files on your computer?"
#~ msgstr ""
#~ "%(name)s可以搜尋您電腦裡面的媒體檔案並協助您整理這些檔案。\n"
#~ "\n"
#~ "您想要%(name)s幫您搜尋電腦裡面的媒體檔案嗎？"

#, python-format
#~ msgid "Welcome to the %(name)s First Time Setup"
#~ msgstr "歡迎來到%(name)s的首次啟動設定"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(appname)s has encountered an internal error.  You can help us track down "
#~ "this problem and fix it by submitting an error report."
#~ msgstr "%(appname)s遭遇到內部錯誤。您可以傳送錯誤報告以協助我們改善這個問題。"

#~ msgid ""
#~ "Include entire program database including all video and feed metadata with "
#~ "crash report"
#~ msgstr "將整個程式資料庫和所有的影片及來源資料附加在錯誤報告。"

#~ msgid "License Page"
#~ msgstr "版權頁"

#~ msgid "Upload Rate"
#~ msgstr "上傳限速"

#~ msgid "File name:"
#~ msgstr "檔案名稱："

#~ msgid "Display Contents"
#~ msgstr "顯示內容"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "從"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d Feed Folder Selected"
#~ msgid_plural "%(count)d Feed Folders Selected"
#~ msgstr[0] "%(count)d個來源資料夾已被選取"

#, python-format
#~ msgid "(contains %(count)d feed)"
#~ msgid_plural "(contains %(count)d feeds)"
#~ msgstr[0] "(包含%(count)d個來源)"

#~ msgid "Upload Total"
#~ msgstr "總共上傳"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d Feed Selected"
#~ msgid_plural "%(count)d Feeds Selected"
#~ msgstr[0] "%(count)d個來源已被選取"

#, python-format
#~ msgid "%(count)d Site Selected"
#~ msgid_plural "%(count)d Sites Selected"
#~ msgstr[0] "%(count)d個網站已被選取"

#, python-format
#~ msgid "Enter a new name for the feed folder %(name)s"
#~ msgstr "請為消息來源資料夾%(name)s輸入新名稱"

#~ msgid "Rename Feed Folder"
#~ msgstr "重新命名消息來源資料夾"

#~ msgid "Add Site - Invalid URL"
#~ msgstr "加入網址 - 不合格的網址"

#~ msgid "Enter the URL of the site to add"
#~ msgstr "請輸入欲加入的網站網址"

#~ msgid ""
#~ "One of these items was not downloaded from a feed. Would you like to delete "
#~ "it or just remove it from the Library?"
#~ msgid_plural ""
#~ "Some of these items were not downloaded from a feed. Would you like to "
#~ "delete them or just remove them from the Library?"
#~ msgstr[0] "這些項目中的一個不是下載自消息來源。請問您想刪除它或是只從媒體庫中移除?"

#~ msgid ""
#~ "One of these items is a folder.  Delete/Removeing a folder will "
#~ "delete/remove it's contents"
#~ msgid_plural ""
#~ "Some of these items are folders.  Delete/Removeing a folder will "
#~ "delete/remove it's contents"
#~ msgstr[0] "這些項目之一為目錄。刪除或移除目錄將會刪除或移除其內容。"

#~ msgid "Pipeline request never started"
#~ msgstr "管線請求從未開始"

#, python-format
#~ msgid "File in %(progname)s"
#~ msgstr "%(progname)s中檔案"

#, python-format
#~ msgid "Bad Status Line: %(msg)s"
#~ msgstr "不良狀態列: %(msg)s"

#, python-format
#~ msgid "Bad Status Code: %(code)s"
#~ msgstr "不良狀態碼: %(code)s"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "%(shortappname)s can't find the primary video directory located at:\n"
#~ "\n"
#~ "%(moviedirectory)s\n"
#~ "\n"
#~ "This may be because it is located on an external drive that is not "
#~ "connected.\n"
#~ "\n"
#~ "If you continue, the primary video directory will be reset to a location on "
#~ "this drive.  If you had videos downloaded this will cause %(shortappname)s "
#~ "to lose details about those videos.\n"
#~ "\n"
#~ "If you quit, then you can connect the drive or otherwise fix the problem and "
#~ "relaunch %(shortappname)s."
#~ msgstr ""
#~ "%(shortappname)s無法找到位於以下位置的首用影片目錄:\n"
#~ "\n"
#~ "%(moviedirectory)s\n"
#~ "\n"
#~ "這可能是因為它位於一個沒被連接的外接硬碟。\n"
#~ "\n"
#~ "如果您繼續執行, 首用影片目錄將被重設至一個位於本硬碟上的位置 。如果您有已下載的影片, "
#~ "這將導致%(shortappname)s失去關於這些影片的詳細資料。\n"
#~ "\n"
#~ "若您結束程式, 您即可接上此外接硬碟或以別的方式解決問題並重新啟動%(shortappname)s。"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "檢視"

#, python-format
#~ msgid "Enter a new name for the feed %(name)s"
#~ msgstr "請為消息來源%(name)s輸入新名稱"

#~ msgid "Rename Feed"
#~ msgstr "重新命名消息來源"

#~ msgid "Remove site"
#~ msgid_plural "Remove sites"
#~ msgstr[0] "移除網站"

#~ msgid "Feed downloads"
#~ msgstr "消息來源下載"

#~ msgid ""
#~ "Miro is upgrading your database of feeds and files.  This one-time process "
#~ "can take a long time if you have a large number of items in Miro (it can "
#~ "even take more than 30 minutes)."
#~ msgstr ""
#~ "Miro正在更新您的消息來源與檔案資料庫。這是個只執行一次的動作;若您在Miro中有大量檔案, 可能會花上相當長的時間(甚至長達半小時)。"

#~ msgid "Seeding"
#~ msgstr "作為種子中"

#~ msgid "Single and external downloads"
#~ msgstr "單一與外來下載"

#~ msgid "Default settings for new feeds:"
#~ msgstr "新消息來源的預設設定:"

#~ msgid "(These can be changed using the feed's settings button)"
#~ msgstr "(這些可使用消息來源的設定紐修改)"

#, python-format
#~ msgid "Are you sure you want to remove this site?"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to remove these %(count)s sites?"
#~ msgstr[0] "您確定要移除這%(count)s個網站?"

#~ msgid "Remove Feed"
#~ msgid_plural "Remove Feeds"
#~ msgstr[0] "移除 Feed"

#~ msgid "Create Feed Folder"
#~ msgstr "建立 Feed 資料夾"

#~ msgid "Are you sure you want to remove this feed:"
#~ msgid_plural "Are you sure you want to remove these feeds:"
#~ msgstr[0] "你確定要移除這個 Feed"

#, python-format
#~ msgid "Expected CRLF got: %(character)r"
#~ msgstr "預期得CLRF, 得t: %(character)r"

#, python-format
#~ msgid "Bad Header Line: %(msg)s"
#~ msgstr "不良標頭列: %(msg)s"

#, python-format
#~ msgid "Bad Chunk size: %(msg)s"
#~ msgstr "不良碎片大小: %(msg)s"

#~ msgid "video"
#~ msgstr "影片"
